
### それでは皆様、良いお年を！ 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年12月31日(水) 23時34分

注意到的话今年也是，眨眼间就到了呢!?
今年有官方指南的发售，在新宿有活动·签名会等各种各样的活动，明年会有什么很期待呢。

本网站也多亏了大家，今年总算来了。
谢谢您的照顾m(__)m
明年也请务必多多关照! !

●ままさん   
冴子和カメ子都在用各自的方法来解决问题。很期待这个以怎样的形式安定下来呢。期待着大家的活跃表现。今年也谢谢大家了! !  
●ながひささん  
冴子真的很帅，我很佩服。即使カメ子暴走，也一定会有办法的!?(^ ^;担心雪的影响呢。大扫除也辛苦了。长久先生今年也非常感谢! !   
●karinさん  
事件的详细真相现在还不明，不过，这次的事情，说不定会成为一举解决冴子的难题的好机会呢!?一边浮想联想一边跨年(笑)也谢谢karin! !  

那么大家，请迎接美好的新年~ ! !  



### 今年もあと僅か。。 	by karin 	2008年12月31日(水) 22時35分

大家，今年也承蒙关照了。
明年也请多多关照。

那么，今年最后一次来的感想。。(笑)(^_^;)

由于伪冴子意料之外的活跃，已经暴露出了现在冴子所面临的难题。给冴子施加压力的人好像是警察内部的人，但黑幕好像是外部的人。
カメ子刚才想要单独坐进去的地方，到底是单纯的主犯，还是和下达暗杀冴子计划指示的人有关联的核心人物的据点呢?说到底，这些都是是从同一个根派生出来的吗，在令人在意的地方过年了。(^ _ ^;)
明年会从紧张的场景开始吗?很期待。
不仅是カメ子，獠等人也要期待!


### 冴子は 	by ながひさ 	2008年12月31日(水) 21時29分

冴子一直觉得很帅，所以读了冴子。
只是，不知道这些的カメ子的暴走很可怕。

冴子果然胆子很大，有一种冴子会想办法解决的期待感。到下一期还很长呢。

年内falcon他们没有登场。(笑声)

管理员獠大人
今年也让我度过了快乐的时光，非常感谢。
无法预测年末降雪的影响。(^ ^誮


### 冴子が２人 	by さとまま 	2008年12月26日(金) 13時29分

今年也度过了愉快的时光。
谢谢大家。


冴子和カメ子的认真模式是一样的。
能在各自的道路上分出胜负吗?
很期待

新春，希望大家都能大闹一场。


＞りょうたん

今年也能过得很开心。
这也感谢管理员的人品。
请迎接一个美好的新年。


### 第316話【冴子の覚悟】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年12月26日(金) 07時10分

虽然有点晚但是圣诞快乐!
bunch这周也是今年最后一期了。

这次，真正的冴子终于回到了现场~。
即便如此，我也不知道冴子总是把辞职信揣在怀里。
如果是这样的上司，下属也会感到无比欣慰吧。
但我也担心，这样下去会怎么样。

暴走カメ子的活跃，从路线上来说也没有错吧(^^;
最后一个人跑在前面，这可不得了。
撇开暗杀计划的幕后主使不谈，下次终于有动静了吧!?
不过，下次是两周后。

●ままさん  
以毒攻毒也是CH式的工作风格吧。在这样那样的过程中，乌龟总有一天也会进入这个世界!?(^ ^;果然封面，ままさん也想啊~。圣诞节是这样的时势(?)生活方式也可以说是苟且(^^;(笑声)  
●ながひささん  
那位律师可能还会登场。獠等人都像警察一样。冴子也是因为信任獠而没有取得联系吧?!小海他们今年很遗憾。明年的战斗场面也值得期待!「ヤッターマン」和山的关系总觉得很怀念哟~。

上周雅虎的新闻也出现了，CH电视剧化的话题好像有点动静。
嗯，还没有确定的事项很多，我自己还是静观其变的(^^;


### あの人 	by ながひさ 	2008年12月25日(木) 11時13分

连呼“那个人”这一点，让人觉得很奇怪。
其实也不是没有挑衅的意思。

カメ子也很感谢你认真工作。
不过，对警察来说很麻烦的人是会出现的吧。
接下来，我期待着能找到カメ子的目标。
即便如此，冴子还是感到寒意。真可怜啊。
好像并没有和獠联系的气氛。

对了，獠等人在警察食堂里似乎很自在。

我一开始也没找到。那时獠和眼睛，就明白了。（译注：待校对）
这次和目标的战斗会有这样的气氛吗?

稍微说一下过去的话题，上周的「笑っていいとも」「ヤッターマン」中神谷明出演，我很高兴。

大扫除一点进展都没有。。
但是，
圣诞快乐。


### カメ子 	by さとまま 	2008年12月19日(金) 14時10分

カメ子署长，这应该是奋战记吧
好像越来越有趣了。这么说对冴子小姐不好吧

是以毒攻毒吗
乌龟看起来更适合这个世界。


＞りょうたん  

看到封面，我也觉得“咦”
是不太有的角度和表情。

封面的背面啊，还是阿香漂亮啊。
我感受到了“爱”…


这么快就到圣诞节了。
我要告诉你们如何度过圣诞节。(笑)


### 第315話【仕組まれた黙秘】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年12月19日(金) 07時11分

偶然抓到的香田，和意外的大人物联系上了呢。
但是，这和企图暗杀冴子的幕后操作者没有关系吧。
虽然话题朝着不同的方向发展，但也有可能表面上是这样，实际上却并非毫无关系。?(^ ^;

总之カメ子署长很活跃，但越是活跃，结果就越会遇到和冴子一样的问题。
但是カメ子觉得被开除也很有趣，今后也会随心所欲。
因为也找不到下一周的预告，所以很想知道下周会怎么样。

如通知所示，这周号的封面是AH。
与以往不同气质的獠，又很帅。
并且特别附录，附有AH原创封面。
封面的正面是香莹的普通面孔，但背面是「死が二人を別つまで」的回忆场景(?)是吧!


### 第28巻発売 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年12月12日(金) 01時31分

这周Bunch也休息呢。
但是在9号的星期二，AH单行本的最新书，28卷发售了!

收录从第298话「幸せの涙」到第308话「新婚旅行」。
感觉前几天刚读过的那个故事，很早就(?)是漫画化。
封面折回的评论中提到了金木犀(译注：桂花)的香味。

●ながひささん  
考虑到冴子股份的增加和犯罪抑制效果，獠也有受苦的意思吧!?(^ ^;今年的节目也只剩下2号了，包括主谋的登场在内，我预感到一定会再好的地方拖到明年(爆)信宏和小海如果能赶上年内就好了呢~ !



### 災い転じて？ 	by ながひさ 	2008年12月09日(火) 09時28分

虽然不知道カメ子的心情，但在开怀畅饮的同时，犯罪案件竟然减少了。
因此，獠在那天之后遭遇了大麻烦。(笑)

即便如此，还是遇到了被盯上的情况。
虽然很难找到主谋，但我会踏踏实实地等待。

冴子好像也终于厌倦了酒店生活，差不多该来玩Cat's了吧?年内还能见到信宏和Falcon吗?冴子被信宏怀疑的场景变得想看了。



### 第314話【怪我の功名】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年12月05日(金) 08時35分

カメ子与警局的官员们一起喝酒，导致犯罪率下降，这真是功不可没(^^;
而且カメ子黑社会的技能，如果站在相反的立场上的话，对逮捕犯罪者也有帮助呢~。

カメ子担心Python，果然是杞人忧天，真是太好了!?(^ ^;
即便如此，獠在没有铁锤的帮助下，真的是怎么度过那个危机的呢(笑)

这次暗杀者那边又有行动了吧?
不过，看来我们还是无法找到主谋了! 
据说下次警视厅对カメ子署长的活跃表现议论纷纷，幕后黑手隐藏在警察组织深处的可能性也很高。

冴子本人好像很快就厌倦了酒店生活(笑)
我不知道我们是否可以期待在未来看到她有更多的行动!  

这周的封面附录了2009年的日历，下一期附录了AH特制封面，而且还是AH的封面呢!
很期待是怎样的封面，不过，因为这周是合并号，下一期的发售日是19日。
还有手机号码上AH特别篇的小说好像开始连载了，这个和官方指南上登载的好像是一样的。

●コバトン☆★さん  
真正的冴子复归的时候好像又很辛苦呢(^^;但是，冴子在CH的时候给人的印象真的很强呢。AH和獠的距离好像也确实很近…!?但是在逃亡中她的生活方式让我很安心呢(笑)说到Juliana前几天仅限一晚上的复活成为了话题呢~。  
●ままさん  
经过这次的一件事，即使冴子恢复原状，也会有印象上的变化吧(^^；良也在等锤子吧(笑)震撼的公主抱场景收录的漫画也终于在9日发售了呢！  
●ながひささん  
獠和副署长是那么亲密啊~。话说回来，如果警察们真的是那样的感觉，那就是大问题了吧(爆)最近只在严肃的场景中登场的香，轻松登场也很有趣呢(笑)  
●karinさん  
我记得远山的时候，应该撒了刺激太强的信息素(?)冴子=“铁娘子”的印象在周围固定下来，果然还是当上署长的时候吧!?看来还有很多不为人知的往事呢。虽然还有其他回避方法，但不知不觉就变成了等待锤子的体质呢(^^;  


### 冴子って、、 	by karin 	2008年12月05日(金) 02時16分

在CH上，以色诱獠为首，能够随意操纵男人。但是，在AH被说成是失败者，以严肃的形象担任署长。这次我明白了。(^ _ ^;)
我觉得カメ子的行为，即使是CH伢子，她的衣着感觉也不差（笑），即使是大胆地炫耀自己的性感，她的反应是 "你怎么了？" (^_^;) 我觉得这种反应是少数，但在AH的伢子身上，这种反应就像 "晴天霹雳（笑）"。(^ _ ^;)我想这是没办法的事，因为她周围的人因为她的过去（(遠山的事）而与她拉开距离，不过，20多岁的年轻时候是不是也有费洛蒙系呢?即使槇的一心一意没有改变，不是也有男人对她趋之若鹜吗？　她是在事件发生后还是在当上局长后才平静下来的？　这是个谜。  
毕竟，我也想知道与冴子有关的过去的故事~。(^ _ ^;)

＞りょうさん  
这一次，獠非常强硬地把カメ子赶走，但他似乎是因为喜欢才这样做的，这是我的想象吗~？ (^_^;;) 其实锤子是自作自受的，但我也觉得挺辛苦的。 (笑)(^_^;)


### 冴子復帰時受難？ 	by ながひさ 	2008年12月02日(火) 09時10分

冴子回到这里的时候会变成什么样呢?
獠与副署长的关系似乎也很好。
局里的情形，就像在看精彩的小品一样，让人捧腹大笑。

当カメ子带着獠进入小巷时，有那么一瞬间我以为会瞥见一个英俊的委托人或与他有关的人，但接下来的情况让我笑了起来。而且，也有不怎么出现锤子的地方。香好像也很享受，在这种地方香登场了。总之很有趣。


### 冴子嬢 	by さとまま 	2008年11月29日(土) 19時47分

カメ子小姐的伪冴子性感作战  
这次的事情会改变男性的看法吗?  

对獠的色情作战，真的有几分是真心呢…  
不拿出铁锤就不能獠吗  
香这样也会让人受不了的吧  


这次，比正编的内容用下一页的电传尺寸被描绘了。（译注：待校对）  
獠将她抱在怀里的画面至今仍令我震惊。  
不知道为什么，所有的故事都烟消云散了。(汗)（译注：待校对）  


### 取り越し苦労でした♪♪ 	by コバトン☆★ 	2008年11月29日(土) 00時29分

カメ子果然很激进啊~
但是，如果那样风情万种地服务的话…
真正的冴子回归后，我想将会有很多失望的绅士(^^;

冴子的超迷你裙虽然是假的，但怎么看都不太合适呢~ ~
冴子给人的印象是稍微长一点的裙子，大腿上有节奏的深开叉…

カメ子穿了那件连体衣的(死后?!)她从哪里得到的那件连体衣?
难道真的是冴子大学的时候穿的???
泡沫经济时期，有女孩子穿着那种西装在juliana跳舞呢~(目光遥远)

对于AH的獠对冴子抱有怎样的感情呢?
感觉两个人的距离比CH的时候缩短了是我的臆想吗? ?
读了这次的话，感到獠相当重视冴子。

冴子本人似乎很享受酒店的女性计划，所以放心了(^^)
之所以这么说，是因为我担心会不会发展成“因为有时间，为了纾解压力，所以去卡拉ok唱歌”这样的故事…
很高兴我不用担心这个问题。


### 第313話【長い一日】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年11月28日(金) 08時30分

这周又是最后一个非常危机的场景呢!?
香莹也帮帮就好了，拜托你了吗(?)锤子竟然是自助服务! !
这也全都是日常的行为…的东西吗?(爆)
出乎意料的连香都登场了呢(^^;

不知道カメ子是认真到什么程度。。
我担心在笼罩着獠的紧要关头，他可能会从口袋里滑出一条Python!?
即使是这样，也有可能是子弹被拔出来了(^^;
到底有没有那样的展开，请期待下周以后吧。

但是让カメ子做替身，果然是很辛苦的事啊~。
冴子在警署里的粉丝好像在剧增。
不过，如果是这样的话，还是普通的保护本人比较轻松。(笑)
我觉得应该尽快查明暗杀者和委托人的身份。

这么说来，上周bunch编辑部的博客上，登载了北条老师支援医疗直升机的报道。

●コバトン☆★さん  
果然从署长的立场出发，在AH的冴子确实没有动作戏的印象。这次本人在城市酒店休息，不过，好像也会因为无聊而出现在猫身上。獠看穿カメ子，也是感应器发动状况(谜)吧(^^; 
●ながひささん  
结果好像又是2年前的事了。冴子的烦恼，在某种意义上，或许也是现实的。カメ子署长的工作态度，要是能引发什么解决对策就好了(笑)カメ子也和獠等人有关(?)和当初相比角色变了吗(^^;
●karinさん  
原以为很快就会展开紧凑的情节，没想到故事已经朝着不同的方向发展了呢(爆)不过暗杀者再次行动也只是时间问题吧。委托人可能对地下社会相当不了解。时间倒流也说中了。我还以为叶月小姐会更频繁地登场呢……(汗)  


### シリアス展開？ 	by karin 	2008年11月28日(金) 02時11分

这次故事的背后，会有各种各样的展开呢。从枪击开始，獠的Python登场。很遗憾没有开枪。(笑)(^_^;)
但是，能期待久违的Python大展身手吗? ?
然后，是久等了的冴子登场，不过，她的生命被瞄准了，カメ子会玩，因为灾难持续，他本人也有疲惫的感觉。。
看样子，警察内部有冴子平常的力量无法克服的难题。暗杀计划的元凶也在那里的预感。。
在CH中，冴子拥有强有力的背景(警视总监父亲)，即使招致内部的嫉妒，我想也不会有人下手，但在AH中，她只是一介署长吧?如果觉得碍眼，就会处于被盯上的立场吗?先不论曾经是普通人的"跟踪狂"远山，如果他是一个来自黑社会的人，他明白如果他惹了伢子，就会使她与他反目成仇，那么威慑力应该是有效的，但暗杀客户是个问题。

对、对、结果，是追溯过去的吧?时间。(笑)2年后的展开，还是，2年后的期待吧~。(笑)(^_^;)备受瞩目的冴子也没有一下子变老真是太好了!?(爆)(^_^;)

＞りょうさん
我确实很在意两年后小海和叶月的进展。(笑声)  
但是，直到2年后(?)好像是寄存吧。(^ _ ^;)叶月小姐，你和小海的关系已经很好了，但如果不露个脸，今后能不能成为正式演员还真让人担心呢。。(^ _ ^;)  


### 見ちゃったんだよね？ 	by ながひさ 	2008年11月26日(水) 09時23分

冴子本人终于登场了。
时间也是两年前吧?

我能感觉到你已经很累了。
替身カメ子作为冴子的工作也很引人注目呢。(笑声)

即便如此，カメ子还是大胆行动。
冴子看到了吧，。

我迫不及待地想看到这位英俊的客户的脸。


### 冴子ご本人登場♪ 	by コバトン☆★ 	2008年11月22日(土) 15時07分

你好! !
冴子本人的登场! !
AH的冴子可能是因为署长的关系，穿简洁的衣服比较多~
像CH一样的深开叉的裙子露出大腿! !这样就不能期待了吗?
这次的冴子，是最后的飞来横祸(^^;A  
冴子长得一模一样，加上「もっ○り」这个词……光是想象就很难受(汗)  
獠将カメ子扮演的冴子看穿为假货，是因为对「もっ○り」的存在感到别扭吗? ?    
カメ子扮演的伪冴子在做替身的时候，真正的冴子到底在做什么呢?
总不至于在CAT'S EYE做看板娘吧~ ~  
因为想看美女妈妈，所以店的生意意外的好♪
话说回来，冴子在CH上的飞刀就不用说了，枪好像也很厉害，那么在AH上怎么样呢?  
在AH中冴子的动作戏不怎么有吧?
说到AH的冴子，在CAT'S EYE的椅子上揍獠的印象强烈的大概只有我吧(^^;



### 第312話【影武者】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年11月21日(金) 08時07分

从カメ子说的上个月合作的事来推测，感觉时间轴又回到了2年前呢!?
这次的事，是在帮助友喜越狱一个月之后吗?
这么说来，在友喜篇的最后，你只是稍微展望了一下2年后的未来吗(^^;
嗯，也可以说是知道2年后也不会有变化而已。。

好了，这周冴子本人也终于登场了，果然真的是与众不同啊。
看来在警察部队的组织方式上又遇到了某种麻烦。
不过多亏这样(?)才爽快地同意使用替身。

不管怎么说，冴子这次也是最后的大灾难啊!?(爆)
这样一来，カメ子的性别也清楚了吧(^^;

●ままさん  
冴子华丽的刀法也感觉好久没看到了呢~。AH是不是也有姐妹呢…。暂且不抱期待，意料之外的展开(?)也许只能等了!?锤子是在我们最近忘记的时候出现的。(笑)


### 署長 	by さとまま 	2008年11月15日(土) 13時45分

你好，初次见面。

谢谢你仔细的说明m (_) m

谢谢，也许是因为我现在还在看CH时的印象吧。
加上年龄因素，记忆变得模糊了。(汗)

但是是职业生涯吗？。那么，从CH的设定来看，
因为是日本的大学所以从住的地方考虑。
果然是国立东京大学的法学专业毕业吧。

非职业生涯因为是考试录用，所以看起来很辛苦吧。
之后好像还有面试…最重要的是彻底调查个人情况
因为好像要做。

我的家人在某县警察局，所以可以窥见这一点

＞りょうたん

也想看刀法很棒的冴子小姐吧。不过话说回来，AH三姐妹的妹妹们都不在吗，说不定接下来又要出来了呢…

我很好奇锤子会在什么时候爆炸（笑）


### やっぱり休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年11月14日(金) 08時31分

和预想的一样，本周的AH是休载了呢~。  
令人在意的下次预告，  
“变色龙当警察局长!?冴子的周围接二连三发生事件!!”  
是这样的。  

这是カメ子又成为了替身，作为结果保护冴子而展开的感觉吧!?
践踏专业信赖关系的委托人的工作，即使是最优秀的カメ子也不会完成吧(^^;  
冴子就是冴子，好像不会因为被盯上就乖乖地藏起来，这方面本人登场&活跃也被期待呢。

单行本最新刊，第28卷，12月9日(星期二)发售决定了。
不过下个月已经是腊月了啊~好早。。

还有上周的话题，Jump总计突破2000号纪念号的附录中，历代角色登场的第二弹海报!
果然是村田雄介老师写的，这次好像是“盟友·宿敌”参战。
CH上，拿着火箭筒的小海登场了。

●ままさん  
好久没有这样让人兴奋的内容了。(笑)被盯上的理由，有钱的富翁被甩后泄愤……所以(爆)影响不只是停留在乐曲多方面。关于冴子的职业生涯，可以参考冴子的考察哦~。  
●コバトン☆★さん  
初次见面~ !虽然有点晚，但我是管理员。谢谢你给我鼓励的留言。冴子的粉丝们，对于AH的处理方式大家都很困惑呢(^^;但是即使是AH冴子也依然保持着超高的人气呢!彼此彼此，今后也请多多关照!
●ながひささん  
休载到下周都很期待呢。在留言板上獠的态度也暴露了吧(^^;甚至让人觉得是故意让香莹跟在后面呢(笑)接下来会有精彩的展开，也会有小海的活跃呢~。各种各样的期待哟!  


### 大変じゃん 	by ながひさ 	2008年11月10日(月) 18時12分

冴子竟然被盯上了。
非常非常担心。

而且总觉得下一期不就是下一期吗?

看到留言板前的獠态度，不就有想要獠的气氛吗、、。

カメ子小姐的工作委托好像也被否决了，会发生什么事吧。

即便如此，在公园的场景还是让我读得很开心。

之后，本人冴子登场期待。Falcon也会大显身手。


### はじめまして書き込ませていただきます。 	by コバトン☆★ 	2008年11月09日(日) 17時37分

初次见面!  
我叫コバトン☆★。  
我总是很开心地浏览这个网站。  
最近才知道AH的存在，目前正从单行本第1卷开始读! !  
非常感谢さいばーりょう为这批人的转录工作。  
我从CH的时候开始就是冴子姐姐的FAN，所以对AH的姐姐的角色(顺便容貌也(爆))的变化有点困惑。  
“性格坚强笨拙但很好相处的女性”这一角色是我喜欢的类型，但总觉得有点像警视厅妖艳的豹女…  
但是不管怎么说也喜欢AH的冴子姐姐! !  
从这次开始的系列是冴子姐姐主要的故事，怎样的展开令人期待!!  

＞さとまま様  
初次见面!  
我觉得AH的冴子和CH不一样是经历。  
根据单行本的第8卷，冴子姐姐在28岁的时候已经成为了警部。由此计算，AH开始连载时的冴子姐已经37岁了。  
28岁当探长，更不用说37岁当警察署署长了，这样没有职业经验的人是不可能的吧…  
顺便说一下，在警察组织中，警部不到7%，警视只有3%，没有职业经验的警察从警部补晋升到前面的阶级，可谓是布满荆棘的道路。  
抱歉，话题从AH移开了。（译注：级别排序：警部补<警部<警视<警视正。参见:[警视](https://baike.baidu.com/item/警视/3991316), [警部](https://baike.baidu.com/item/警部/2324341) ）  
即便如此AH的冴子姐姐做了很多CH的冴子姐姐绝对不会做的事情…既困惑又新鲜。(笑)  
虽然希望对方为自己庆祝生日，却无法坦率地大闹一场，或是烂醉如泥地失去记忆，或是一个人在卡拉ok排解压力……  
和AH的冴子姐姐成为同龄人的今天，心情也不是不能理解…  
虽然已经很长了，但今后还请多多关照。  

最后，感谢さいばーりょう，感谢您为我提供了这么好的网站。  
虽然天气越来越冷了，但是请注意不要感冒。  
今后也请多多关照。  


### 署長 	by さとまま 	2008年11月07日(金) 13時32分

冴子小姐久违登场，獠力全开
总觉得很兴奋呢。

冴子就是カメ子。
到底是什么理由被盯上的
这一点会慢慢被解开的。
对方感觉很过激，獠的Magnum也会开火吗?
非常期待。

＞りょうたん

这就像，我不知道让カバァー播出是否是个好主意。
他们不愿意播出所有的歌曲，等等，或者别的什么。

这并不是说要怪罪这些歌曲。 可惜的是，这种影响似乎正在蔓延。


对了对了，冴子已经当上局长了
从CH那件事来考虑的话，感觉不是职业规划，而是在考试中爬上来的。
我想知道她现在多大了。
(毕竟考试多少要花些时间啊。)


### 第311話【宣戦布告】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年11月07日(金) 08時30分

这次开始新系列突入。
终于变成CH风格的话题，一开始就很有趣的展开呢!?
冴子说要向超一流的超人拼命，让人想起CH动画的Hardboiled Magnum那一集。
獠偷偷去见冴子，在CH上也是常有的情形吧(^^;

这次虽然是カメ子变身的伪冴子，但实际上本人也被盯上了。
还特意告诉我这个，还是一如既往的服务好呢~(笑)
不过，カメ子也被其他杀手雇用了，如果放任不管的话，会有碍暗杀者的面子。
今后会如何行动呢，值得关注。

獠这次，在某种意义上是獠(爆)
多亏了hitman在那个时候瞄准了。(笑声)
帅哥委托人的真实身份是什么?カメ子已经对香莹死心了吗?等等等等
虽然有很多让人在意的事情，但是下一期可能是休载吧(谜)

4日的新闻让我非常吃惊。
感觉今年无论好坏，在电视上听到“Get Wild”的机会很多…。

●加利音さん  
你好，初次见面!回复晚了，我是管理员。很抱歉给您带来了不便。我想不出符合的场景，但如果海和獠是关键词的话，应该是karin写的故事吧。或者121话“恋爱是跳水~”之类的。如果再多一点提示的话可能就能锁定了!?  
●ながひささん  
虽然还是没能得救，但真实先生的希望也就这样被寄托在了未来吧。真是令人深思的话接连不断呢。在意的カメ子马上，新系列登场了呢!冴子本人的登场也令人期待呢。 
●ままさん  
就像想象的那样，“真实”这个汉字是有含义的。真实不留遗憾地活了下来，而且即使死了羁绊也还活着。梦幻的罩子，没想到会变成这样，吓了一跳。  
●karinさん  
真实的母亲在电话里和友喜说话(?)而且，亲生父亲叫友喜，你能接受吧?出生申报好像很辛苦呢(^^;香莹和信宏的今后我也很在意，小海和叶月的进展怎么样呢(笑)  


### 早っ！(笑) 	by karin 	2008年11月06日(木) 22時48分

果然，真实君这个遗忘者登场了呢~。真实桑好好地向友喜先生报告了。我还以为是要偷偷生下来呢。
不出所料，友喜先生反对。。但是，有一件事让我很在意。阿诚，你的出生证明怎么样了。。
即使父亲没错就是友喜先生，也不能记载为亲生父亲吧?因为不可能在那个时期出狱。(笑)(^_^;)
父亲栏是空白，现在是友喜先生的养子吗?
虽然是细节，但是有点在意。(^ _ ^;)
但是，两年后呢!?虽然预想到了1年后，但没想到一下子是2年后。(@ _ @)
下周，冴子要出的故事是2年后的事吗?没有追溯吗?
冴子现在几岁了?(爆)(^_^;)(^ _ ^;)
今后，会出现常规成员，特别是香莹和信宏的成长故事吗?

「海でナンパに遭った香を獠が助ける」是公主阿雪的故事吗?如果是在海上獠活跃的话，我觉得好像是这样。。但是，香好像没有被搭讪。。


### 真実 	by さとまま 	2008年11月04日(火) 14時25分

总觉得，是很温馨的之后呢。

我想也有很多考虑的地方
但我认为我选择了不后悔的生活方式。

不只是两个人，还有家人之间的纽带。
让我感受到了


＞りょうたん

哎呀，变成了梦幻的封面呢…
对我个人来说，我住在伦敦的时候
在那之后……
既不能太惊讶也不能太同情。。(汗)


### 時間経過 	by ながひさ 	2008年11月04日(火) 11時41分

是大家预想的道理的展开吧。
一下子过了两年，遗像的登场，让人感觉到了未来。

虽然再次知道他已经去世，也很痛苦。
这也是友喜先生活着的希望。

我也很在意カメ子的样子。(笑声)

下次是冴子小姐吧。我很期待。

即便如此，今天的新闻还是让我受到了冲击。


### 初めまして、 	by 加利音 	2008年11月02日(日) 00時50分

我叫加利音。这里的数据库一直在帮助我。
本来让我在方に書BBS上写是礼貌的，但是因为正在调整，所以让我在这边写。

其实稍早之前就开始寻找「海でナンパに遭った香を獠が助ける」的动画小故事。如果您有线索的话，能告诉我吗?

很高兴认识你，我真的很抱歉上错了论坛。


### 第310話【真実(マコト)】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年10月31日(金) 08時30分

啊，一口气过了两年啊。
很遗憾，真实去世了，果然如我所料，留下了和友喜的孩子。
和真实桑写同样的汉字，念成“诚”。

如果没有阿诚，友喜也很难找到幸福的希望。
虽然今后还会有很多困难，但只要父母和孩子一起，就一定能克服困难。
因为獠也有香莹的存在，所以獠那边也真的变成了相似的感觉。。

即使那样也过了两年，常规阵容的大家完全没有变化呢~。
在这期间，我很在意有什么样的案件和委托。。
一定是包含了和カメ子的对立，像往常一样的日常展开的事吧!?(^ ^;

那么，从下一期开始新系列!
冴子好像久违地登场了，是怎样的故事很期待呢!

●ままさん  
结果的好坏也要事后才能知道。好像病历拿错的情况实际上是有的(^^;王子最近各种各样的王子增加了呢~(爆)Get Wild的封面，据说下个月26日发售。
●ながひささん  
确实，在AH，从槇求婚到信宏送X方成礼物，戒指都没有平安拿到过(^^;对真实桑来说，和戒指一样，肚子里的孩子也是生存的支柱吧。カメ子在哪里做什么呢？  
●karinさん  
预测完全正确呢!果然没吃药，靠手术维持生命。女人心读了觉得有道理哟~。仔细想想，你并不想让他看到你和病魔作斗争的样子。即使分开也有戒指，在美好的回忆中“在一起”…好深啊。


### 奇跡と女心 	by karin 	2008年10月30日(木) 22時52分

真实桑，虽然最后还是从友喜桑面前消失了，但现在的情况是，遗忘说不经意地带着现实性了。然后，看了下周的副标题(感谢早期更新(^_^))，更深入的预想浮现了。(我是胡思乱想。)
sub - tae，因为特意写了读法，莫非，就那样写成了男孩的名字?我是怎么想的。。怎么样呢~ ?(^ _ ^;)

我似乎也明白真实桑消失的原因了。如果可能的话，我是真心希望友喜在我身边的，但是，为了真实桑做出了荒唐的事的友喜桑，我不希望他做出更加荒唐(罪)的事，在今后的斗争生活中可能会发生吧。我想只有友喜桑不想暴露自己的样子。我觉得我希望就像现在一样，在美好的回忆中留在友喜桑的心里。
真实的心灵寄托，是左手无名指上的戒指吧。
上次的副标题「離れていても」，不就是这样的事吗?

现在系列的最终回，奇迹的去向，期待。(^ _ ^)

カメ子，希望不要给友喜桑留下负面的遗产。。(笑)(^_^;)


### 指輪 	by ながひさ 	2008年10月28日(火) 14時47分

能好好收下，我觉得很好。到现在为止关于戒指有各种各样的AH。所以，即使是那个空盒子的演出，也会渐渐变得滋润。直到最后的最后，戒指的光芒都会成为真实桑的支柱吧。
香也温柔地接受了。

但是很辛苦啊。(t t)

最后，カメ子也有一句话吗?
我很在意各种意义上的最终话。


### それぞれ 	by さとまま 	2008年10月24日(金) 09時13分

这个结局好不好，只有两个人知道

认真地表达自己的心情，并了解自己所处的状况
正面应对。

看起来很容易做到，其实很难。



下次的奇迹
如果你接受了第二医生的治疗，
把病历弄错了吗?是错以为是别的病吗?的结局(汗)

＞りょうたん

我会耐心等待邮件的。(笑声)

我觉得“结婚不是全部”…(^ ^;)
不过，白马王子什么时候登场都可以。(笑)

对了，globe翻唱《GET WILD》。


### 第309話【離れていても】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年10月24日(金) 08時30分

真实桑，你从友喜桑面前消失了吗?
果然对两个人来说，这又是一个痛苦的选择。
友喜桑虽然没有成为越狱犯，但是想要支持真实桑与病魔作斗争的想法还是强烈地残留着吧。

一旦回到监狱，就真的无能为力了。
但是友喜已经竭尽全力了，现在这样做也是为了她。。

虽说心在一起，但还是很难过。
獠是预料到会变成这样的感觉呢!?
友喜桑能否回来，也许是一种赌博。

下周终于系列最终话!
两个人强烈的羁绊会带来什么奇迹呢!?

这周三发售的SuperJump，“SPLASH!”重新刊登虽然是缩小版，但还是全彩色的。
在回顾SJ创刊当时的老师的采访中，读到他说那个时候是“清一色的city”，CH jump连载时的怀念之情涌上了眼眶(^^;

●ながひささん  
病魔暂时没有大碍。但是今后就不知道了。我正期待着友喜桑能找到什么好的治疗方法呢。CH2的重播，一直以来的担心终于变成现实了吗~。虽然很遗憾，但这也是没办法的事…(> _ <)  
●ままさん  
就是那里吧~。因为CH和AH是不同的说法，所以无论如何感想都很复杂。?如果能顺利完成的话，可以在这期间发邮件(^^;不过呵呵呵(￣￣;拜托了(A^_^;(笑声)  
●karinさん  
最后没能出门，到底想去哪里呢?遗忘的遗物，这样一来，我觉得那条线很浓重。这样的话，故事就会一下子拖到一年后吧!?(^ ^;カメ子的活跃(?)如果刑务所里对友喜的评价没有改变就好了(爆)  


### 果たしてこの先は、、 	by karin 	2008年10月24日(金) 16時34分

逃难的目的是新婚旅行吗?嗯，现在是东京都内的宾馆，是提前入住的状态，友喜桑打算去哪里呢?
不过，虽然是短暂的幸福时刻，却很在意真实一脸忧郁的表情。友喜桑暂且不提，真实桑是否真的打算去新婚旅行，我个人很纠结。(^ _ ^;)感觉又要闹别扭了。。(^ _ ^;)
还有，这次很在意扉页的捕捉呢~。说不定，今后还会留下遗物呢?，对吧。。确实，因为剩余的生命是1年以内，所以没有为了延长生命而进行药物治疗，多亏了友喜桑的献身奇迹般的延长了，虽然是相当的荒唐，但也不是没有可能吧?是这样想的，，，怎么样呢~ ?(^ _ ^;)

对了，カメ子好像很享受呢。(笑)(^_^;)啊~ ~来~ ~，带子是绕来绕去的吗!?(爆)(^_^;)カメ子站在哪个位置，我很在意这些多余的事情。(大爆)(^_^;)(^ _ ^;)


### 逃避行 	by さとまま 	2008年10月17日(金) 14時39分

恋爱的逃避，真好啊。太年轻了(^ ^)

我在想，友喜桑是不是一直带着这样的热情生活在墙壁里呢?

对了，カメ子。你很高兴吗?(笑声)也许你会找到一个好人。


＞りょうたん

哎呀，提出了这么难的请求(汗)

看完之后不知为何有了想说的心情…
我一直在想这是为什么

在AH的一集就像求婚大作战一样吗?
我们已经计划好了，从CH结束到这段时间
因为没有被说出来(因为是不同的故事，所以没有什么可说的)

无论如何，也想读一下这期间的香和獠的内心变化的欲望(汗)

关于结婚观，再仔细询问吧。呵呵呵


### 病魔かな？ 	by ながひさ 	2008年10月17日(金) 11時41分

明明是很好的故事，一有异变，就会以为是病魔。
友喜桑的行动力让我很感动，觉得他很有男子气概。

好不容易的逃避行为，也会被獠等人公开，但没办法啊。
カメ子看起来也挺开心的，但他的行动也有点神经过敏。

悲伤的消息，每周的CH2深夜重播，今天结束了。今晚将一举播出三集，以68.69.70集结束。我没能听到OP「セイラ」，也没能播放我喜欢的阿香丧失记忆的故事。嗯，看的方法有很多，所以很好，但是现在感到不安的人，希望能借此机会看更多。真遗憾啊。(T_T)


### 第308話【新婚旅行】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年10月17日(金) 08時31分

婚礼之后是新婚旅行吗?
仔细想想，这也是很自然的事情。
考虑到到第二天为止的时间限制，只能就近了，不过友喜桑好像下定了就这样越狱的决心!?

他的这个决定，也给人一种除此之外别无选择的感觉。
獠也很明白他的心情，所以干脆地放过了。
那么问题来了カメ子的事，对カメ子来说监狱也是天国的样子!?(^ ^;
应该说有点扫兴吧，不可能(爆)

看起来如此顺利的两位，下次好像有异变。
真实桑的病情会发生变化吗?还是友喜桑的越狱被发现了呢!?
不管怎样都很担心。

●karin  
虽说婚礼是手工制作的，但内容还是很丰富的。结果是心情的问题，反而觉得这次的事更加强了两个人的羁绊。相遇的事幸福…幸福的形式其实很简单。逃难不仅限于旅行，似乎也不放弃疾病的治疗。乌龟很生气，很失望。(笑)


### 出逢えた幸せ 	by karin 	2008年10月17日(金) 04時03分

虽然没有想到友喜桑会希望举行婚礼，但是在上次登场的教堂里，千寻他们也顺利举行了手工婚礼。(^_^)
我觉得是温馨美好的婚礼。獠看起来很痛苦。。(T-T)
不过，正如香所说，我认为这是一件很幸福的事。虽然很寂寞。
即使剩下的时间很短，彼此之间也能有确切的约定和回忆，这对真实桑和友喜来说也是活着的证明，我认为这绝对不会浪费。
对于香来说，对于香来说，不能举行婚礼的事，不能穿婚纱的事，一直都在后悔，也许今后也会继续后悔，香，"あの"(译注：那个)良，即使改变了自己的说法，也给了我一个确实的约定(婚礼)，那时候，我觉得自己是想对一个人感到很伤感的好朋友说，我很幸福很高兴~。
与能约定的人相遇的事幸福——。
如果真实和友喜也能这么想就好了。。

休载打开的下次，是逃跑吗!?我想大概是为了留下一生的回忆而去了哪里，去哪里呢?
目的地是浪漫的地方吗?还是现实的政府机关吗?(笑)(^_^;)
因为关系到カメ子的命运(^_^;)，很在意~。(笑)


### 大胆MAP 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年10月13日(月) 01時03分

总觉得CH的影像，没有被介绍呢!?
它被拒绝了吗？很遗憾。。
星期五的留言如果有期待的人来的话，非常抱歉(>_<)

顺便说一下，信息的来源是杂志的电视站(^^;
参考地址↓  
http://tvstation.jp/contents/reco/20081012.html



### やっぱり休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年10月10日(金) 08時31分

因此，这周还是AH休载。
看下周的预告，

“真实和友喜逃跑!!隐藏在那个行动里的真意是!?”

这又是(?)友喜桑，我预感你不会马上回监狱了!?
这样的话，也决定让カメ子比预定的时间更努力了吧?(笑声)

这么说来，这个星期天，朝日电视台的节目“大胆MAP2小时特别节目”，好像播放人气动画的冲击映像。
其宝物映像特集刊载了“城市猎人”冴羽獠和“YAWARA !”猪熊柔的对决场面也加入了。
这应该是CH91，都市灰姑娘物语(第137话)开头獠被“裕子”小姐扔下去的场景吧。

还有10月22日发售的super jump附录中，老师的彩色阅读作品“SPLASH!”据说会再次刊登。
据说还有纪念创刊20周年的纪念采访，这个可能不能错过。
完整详情…↓  
http://sj.shueisha.co.jp/contents/sj-preview/index.html

●ままさん
結婚観とはまた難しいことを(^^; 回想シーンの印象は、AH連載開始時の衝撃が蘇ってきた感じでしたね。でも香は深く愛されていて、だから幸せなんですよね。それゆえに辛さもまた倍増すると言うか、とにかく上手く言葉にまとまらないんですよ～(^^;;
●ながひささん
未来へむけて、後悔だけはしないように色々とやっておくべきですよね。神父さんもホントに機転がきくお方ですね。香の登場も、いつもながら絶妙のタイミングと言えますね。



### 未来へ結婚式 	by ながひさ 	2008年10月07日(火) 08時45分

看到獠的态度时，虽然也觉得无所谓，但看到友喜的未来、香的回忆场面等，又痛苦又悲伤。
但是，为了得到什么，举办婚礼也是两个人的梦想，能迎来这样温暖的婚礼真是太好了。
唉，神父的机灵让我很安慰。

獠也能见到香很好。



### ウエディングドレス 	by さとまま 	2008年10月06日(月) 16時23分

婚礼真让人感动。


不过，比起那个，獠和香的回忆更强烈。
沉重，但高兴得只有眼泪

獠，是从CH时期开始獠的吗?年纪大了终于向我求婚了吗?
穿婚纱的香味很美，适合公主抱。
你现在应该还很珍惜戒指吧?

啊，你这么爱我，真羡慕你。

这样喃喃自语的自己，真是汗津津的。


＞りょうたん  
真想听听他们的结婚观。(笑)

獠和香的回忆场景对他有什么印象?  
如果能再深入一点，那就太好了  
BBS上的回复不方便的话，发邮件给我也可以。  



### 第307話【誓いの言葉】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年10月03日(金) 08時27分

终于婚礼开始了，正因为知道两人今后的命运，所以看着也有复杂的想法。
但是对现在的两个人来说，这是最好的。
友喜桑下定决心的“誓言”，或许多少拯救了真实桑。

獠也背负着痛苦的回忆，无论时间流逝多少，它也不会消失吧。。
但是能通过香莹感受到香的意志，果然是一种救赎。

下次的展开也是在意的地方，不过，在bunch的下周预告里好像找不到AH的名字，
看来下周是休载呢!?

●ながひささん  
正是急速展开的婚礼，越狱的时限(?)的事不用担心也可以(^^;大家的分工也很明确。回想的场景重新看也是痛苦的感觉。。话说回来，这周台风也帮了大忙了!  


### 結婚式とは。 	by ながひさ 	2008年09月29日(月) 18時35分

友喜桑不在了，カメ子会怎么样呢?时间过去了吗?虽然有这样的想法，但是很机灵，没想到能到达千寻他们那里。
新娘的父亲，獠役的獠，非常漂亮。
另外，小优送的礼物也很好呢。
还笑着说用香莹的枪来威胁他。


期待下一期獠的回忆场面。
香登场也是。

因为这一期也是AH的封面所以很好找。
下一期也很期待，台风又来了。


### 第306話【幸せのベール】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年09月26日(金) 08時27分

友喜桑的委托是举行婚礼吗~ !
而且，我没想到千寻他们会在这里再次登场。
总觉得每周都有出乎意料的展开(^^;

不过虽说是赶工，也算是最高级的仪式了吧。
下周号时，獠香会恢复往日的回忆。。

即便如此，正因为林先生篇的记忆还很新，难道真实桑也要长眠于这座教会了吗…
诸如此类不好的预想在脑海中闪过。
但是现在不去想那样的将来的事，想关注眼前的发展。

期待的这一期的封面，能感受到秋天的季节感(笑)  

●ながひささん  
这样下去好像也要出来，不过，香登场下周好像是回忆场景!真实妈妈也把要点全部说了，服务太好了(爆)台风也能平安地拿到Bunch太好了~ !  
●karinさん  
当然，希望能一起度过最后的时光。这是今后的课题吧。仪式结束后是先回监狱，还是让カメ子继续努力…(笑)bunch用AH做封面的话，很意外(?)是有好处的。(^^;特集的卷头是原作画的CE，不过，pachinko本身好像是新的画。  

这么说来familycompo便利店版也决定10月10日发售呢~。  


### 友喜さんの願い 	by karin 	2008年09月24日(水) 22時25分

我也没想到友喜桑会反过来委托CH。(@ _ @)
但是，知道了真相之后(倒不是挂了(笑))(^_^;)考虑到真实桑剩下的时间和自己所处的立场，总觉得委托的内容也能看出来吧。是不是想和他一起度过最后的时光?和。。
1日，我想这是比越狱更艰巨的委托，獠和其他人会找到一种方法来和平地实现它。

如果能把即将入狱的事件始末，从过度防卫转换为正当防卫的话，我觉得会意外地轻松释放，你觉得呢?
一直申请重审的话，太花时间了，用不上。。(^ _ ^;)

那么，接下来友喜桑会有各种行动的话，说不定カメ子会在刑务所里再努力一点呢?(^ _ ^;)
我倒是很期待カメ子在这种情况下的反应。(笑声)

下周也是AH封面什么的。。
AH做封面的时候的Bunch，因为一下子成为时尚的封面，说实话很容易买。(爆)(^_^;)(^ _ ^;)

CE的老虎机，不久前在电视广告中经常播放，所以每当曲子响起，我都会忍不住回头看。(笑)
总觉得角色的图案与其说是原作的画，不如说是新画。是……那边吗?


### どんな依頼？ 	by ながひさ 	2008年09月22日(月) 10時49分

没想到最后会被拜托。
看到香莹掸去友喜桑衣服上的泥的时候，这样香就出来了吗?因为这样想，香登场也大期待。
友喜桑听到电话的事还没有被母亲知道，不过之后的事情也还能想象吧。

这一期因为台风的影响，入手有点麻烦。(^^ゞ  



### 第305話【確かな鼓動】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年09月19日(金) 06時52分

没想到友喜桑也来拜托CH了! !
到底会是什么样的委托内容呢??
下一期，友喜桑好像要从真实桑面前消失，不过，还没有回到监狱呢(^^;

不过友喜好像也知道CH的事啊!?
来这里又是XYZ吗~ !
这样一来，獠等人该做的工作又完成了。

这次的系列，香也会很活跃的预感。
下周的bunch，好像又是AH封面，很期待。
而且是卷头色，好像也有pachinko猫眼的信息呢!


### 第27巻発売＆今週は休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年09月12日(金) 03時03分

9日星期二，漫画最新刊的第27卷发售了!  
收录自第287话「小さなＸＹＺ」至第297话「親子の時間」。  
封面折返处老师的评语是关于修女的吧。  

Bunch方面，本周AH休载。  
总是在在意的地方休息呢(^^;  
下周的故事是  
“知道真实秘密的友喜!!他想什么!?”  
的预告，新的展开等着。  

●ながひささん  
虽然能够实现愉快的约会，委托也应该大获成功，但是今后也会是痛苦的地方吧。说实话，妈妈如果知道在监狱里的友喜是打电话的人，一定会很吃惊吧。包括这方面友喜桑是怎么做的呢?连续两周AH封面都能欣赏的份儿(?)很遗憾这周休载了呢(^^;  


### こんな展開で、 	by ながひさ 	2008年09月08日(月) 10時29分

真没想到友喜桑会以这样的情节得知真实桑的病情。
戒指的场景相当滋润，尽管如此，看着他们开心地在舒适的地方愉快地约会。

我真的很在意委托完成后的事情。

而且，真実妈妈也没有和真実确认就说了。知道是友喜也吓了一跳，会怎么样呢?

买书的时候，一边想着封面AH一边找很开心。


### 第304話【似た者同士】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年09月05日(金) 08時20分

太悲伤了。
即使真实桑的委托顺利完成，这样下去也太悲伤了。
不过两人毕竟是相似的人。
我们比谁都清楚彼此的情况，友喜桑也凭直觉感觉到真相隐藏着什么。

但是真没想到友喜桑会以那种形式知道真实桑生病的事。
真实桑的母亲与其说是慌慌张张的，不如说是因为这种紧急情况而惊慌失措吧。。

真实桑好像也比以前瘦了很多，戒指的尺寸也不合适了。
虽然也有痛苦的想法的原因，但生病才是最大的原因。
友喜桑知道了事实。真的要怎么办?!会怎么样!?的感觉!

真实桑的汉字，这次完全统一为「真実」。

●ままさん   
光越狱的场面就能拍成电影了呢(笑)香莹也穿过的修罗场的次数不是一般的多吧。“真实”先生的名字，越来越觉得含有真实的意思了!?    
●ながひささん  
友喜桑，事情的发展太突然了，感觉就像被牵着鼻子走吧。很遗憾这周的封面不是彩色的(^^;变色龙确实会进行销售活动。秋天到了，季节离故事越来越近了呢!

即便如此，上周獠&香莹悠闲的封面，和本周友喜&真实的平静构图很相似呢~(笑)


### そりゃ誤解する。 	by ながひさ 	2008年09月01日(月) 15時54分

有人说要从这里出来，有人说要找一个长得和自己一模一样的人当替身，只要乔装一下就能出来，本来在里面的人在外面，我就会晕过去，还有令人心情舒畅的金木犀（译注：桂花）的香味，说不定我去世了搞砸了?的误解吧。
能再见面真是太好了。当然今后会更辛苦。
真美生病了。

不过，我也很期待下一周的封面。本周封面的獠看起来很舒服，让人想要消除疲劳。

然后我觉得作为替身的变色龙好像也在做什么自己的销售。

再过一会儿，就是金木犀花开的时候了。


### 真実 	by さとまま 	2008年08月30日(土) 08時12分

越狱的方法很有趣。  
就像看美国电影一样。（译注：可能指美剧《越狱》(2005年第一季)？）  

香莹也正经历着修罗场吗  
威胁的话很有效  

「真実」先生，名字里有truth =真实的意思吗  
这样一来，各种各样的想象就会膨胀起来。  

真美小姐，不过这也让人浮想联翩啊  


### 第303話【金木犀の香り】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年08月29日(金) 08時30分

多亏カメ子的帮助，友喜桑也轻松地从监狱里逃了出来。
但是カメ子也公开了变身的方法真好啊!?
虽然很不情愿地接受了工作，但感觉做得很起劲。
知道友喜想念恋人的心情，真的有干劲了吗?
嗯，カメ子也是，既然要做就不会做麻烦的工作的类型吧。。

在回忆的地方，友喜桑平安地与真实重逢了，不过，不可能就这样结束。。
下一期好像又会发生什么呢。

这周的封面是AH，下周也会继续以AH为封面。
卷头色好像也是好久不见了呢~。

前几天登场时好像变了的迷你镜子，这次好像也变回了原来的样子。
还有，「真実」的名字从上周开始就一直用「真美」，这是连载途中的细微修正吗?
因为预告里还写着「真実」，所以想稍微看看情况。

●ままさん  
所谓カメ子，就是流行的傲娇啊~(爆)友喜和真实都太过于考虑对方的事情了，好像走向了与期望不同的方向呢。我很在意如果知道了病情，友喜会怎么做。  
●ながひささん  
カメ子生意兴隆啊(笑)香莹也很好地接近友喜桑，不过，在那背后和カメ子也很缜密吗?碰头了吧(^^;小海和信宏也有活跃的舞台吗，今后的展开也让人无法离开视线。  
●karinさん  
可以说カメ子的变身果然很漂亮。总之恋人重逢之前进行得很顺利，问题是从现在开始吧。獠和香莹都给人的印象是獠和香莹已经不只是人了，今后也会很好地活用它吗~ !?  


### やはり 	by karin 	2008年08月29日(金) 01時52分

替身是カメ子吗?正好借了一笔钱。(^ _ ^;)
但是，坦率地答应了。。(笑)
···那不是坦率地答应了吗?(笑)(^_^;)

但是，为了让2人再会，友喜桑，从刑务所被强行带出来的事，不过，真实桑好像也隐瞒了生病的事，这样2人再会意气用事的话，不是平静的再会。是吧~。这样的话，结果就和委托的内容(以真实桑所希望的形式再会)不一样了，所以很在意今后该如何处理。  
香莹故意以跟踪狂的妹妹的身份登场，这是不是之后可以使用的设定也是个谜。如果让真实桑闭嘴的话，香莹的身份就不会暴露给友喜桑，不过，为了让固执的2人的真心话在再会的时候在眼前吐露出来，真实桑也需要假的吧。怎么办呢?


### きゃぴ 	by ながひさ 	2008年08月23日(土) 11時20分

カメ子看着很开心呢。
没想到会以这种形式偿还债务。
话说回来，カメ子的生意也很兴隆啊。

话说回来，香莹是这样接近友喜桑的。
友喜桑的话也很有分量。

但是，如果突然出现一个长得和自己一模一样的人，一定会吓一跳吧。

期待重新开始的时候呢。

即便如此，獠的变色龙又是如何进进出出的呢?越狱的时候，真想看看信宏和Falcon的狱警模样。Falcon的话衣服没有尺码吗?



### カメ子 	by さとまま 	2008年08月22日(金) 20時26分

友喜桑的真心话，果然问出来的方法有点粗暴，可能是因为カメ子是个傲娇的角色吧(汗)

友喜桑，就因为他是这样的人，比起逃跑什么的，因为赦免和执行得好，服刑的时间似乎近在眼前

说实话，也许是因为理解对方的心情才隐瞒病情的，但这到底是不是为了对方好呢?这一点很棘手。

顺利再会的时候，真美小姐应该会帮友喜减轻心理负担吧


### 第302話【身代わり】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年08月22日(金) 07時17分

果然和想象的一样，カメ子成为了替身呢~ !
这么说来，我欠カメ子一个人情。
没想到会以这种形式把那个还给我(^^;
乌龟也很容易就进了监狱，大家都是怎么做的呢(笑)

这次香莹也是卧底(?)演得很好呢。
更是引出了友喜桑的真心话。
正因为友喜桑温柔认真的性格，苦恼也大吧。
而且，你打从心底想的是真实。

真实的病情好像也不太好，真想早点让两个人见面。
下一期的Bunch, AH封面&卷头颜色的事很期待。

漫画最新刊，第27卷也将于9月9日(星期二)发售!

●澄香さん
是我们!恭候了哟~♪今年夏天也持续炎热的日子呢。监狱篇会变得很有趣吧。5月的签名会很遗憾没能参加(^^;如果有下次机会的话…(笑)  
●ままさん
婚姻诈骗犯，确实是中招…是吧(^^;而且最近真的有很多犯罪都是出于安逸的想法。这次的委托也不是让他越狱就能马上解决的，问题的根源很深，看起来很辛苦呢~。  



### やっと 	by さとまま 	2008年08月21日(木) 13時00分

獠是婚姻诈骗犯，应该不会獠吧(笑)

友喜桑的苦恼很现实。
罪孽的严重性给我们留下了如此沉重的阴影。

现在，谁都有很多犯罪……
也可能有警告的意思。

那么，如果我们传达了各自的心情，
友喜桑内心深处的负罪感
去解决吗?
是獠施展技能，还是香和香莹全力以赴?
很期待呢


### ご無沙汰です 	by 澄香 	2008年08月17日(日) 14時50分

秋老虎表示慰问。
你看起来很健康比什么都好。
盂兰盆节休息中~。我偶尔会去看看さいばーりょう的官方网站~。
太久忘记了自己的昵称。。(苦笑

这次的监狱篇，稍微拜读了一下，感觉会变得有趣~。
入侵两个监狱是獠亲手做的吧。
很期待剧情的展开。
对了，5月有北条老师的签名会呢。。
真想去啊。(虽然不行……)
さいば走了吗?
对不起，事到如今…的问题。。
虽然有些落后，但还是会再次出没的。



### お盆休み 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年08月15日(金) 03時50分

因此，这周Bunch也休息。
离令人在意的下一期还有一周~。

●ながひささん  
胡子拉碴又怎么样呢!?结婚诈骗犯的角色其实也被计算过。从友喜桑的台词中，可以感受到现实残酷的一面吧。カメ子登场，信宏也会有反应性的活跃吗，很期待(笑)  
●玲花さん  
留着胡子的样子感觉很奇怪，这就是乔装吧(^^;“罪与罚”风格的书……这样的设定也很细致呢(笑)カメ子最近登场也变得频繁了呢~ !  
●karinさん  
要想在不暴露监狱的情况下越狱，还是需要替身的吧。那么变色龙登场的话，那个角色已经决定了吧!?到底怎么移动乌龟呢，这可能是下次最大的看点!  


### あっさり 	by karin 	2008年08月14日(木) 22時29分

也跳过原委，达成了潜入监狱的獠~。(笑)(^_^;)
明明期待冴子登场的~。(笑)不不不，也许还有机会!?

根据陈侍卫长(笑)的獠行动，友喜的真意明白了，不过，这次要在不暴露的情况下让他1日越狱，有难题在等着。

但预告显示，カメ子会登场!?
难道说，獠威胁カメ子(？)不是可以作为友喜的替身吗。

这样想的话，会怎么样呢~ ?(^ _ ^;)

カメ子既能变身成美女，也能变身成矮个子老人，当替身应该很容易，但她并不是那种免费的老好人，如果利害关系不一致，或者提出更好的条件，或者抓住弱点，カメ子就会行动起来。好像没有。(^ _ ^;)
倒是想看看那边的攻防呢~。(笑声)


### カメ子再び？ 	by 玲花 	2008年08月13日(水) 18時04分

獠酱的胡子模样…怎么感觉怪怪的～－∀－;从来没见过总是留胡子的状态…w  
说他是中国式的结婚欺诈师，好像獠的样子啊~(゜-゜)  
我也看着“啊!这也是，《罪与罚》…埃夫斯基先生的…!”我想…^ w ^;  

变色龙…真期待啊。～○(＾-＾)○  



### あれっ 	by ながひさ 	2008年08月11日(月) 11時24分

一转眼就成了狱友。
虽然我不太了解，但那偷懒是可以被原谅的吧?
即便如此，獠竟然是婚姻诈骗犯。(笑声)
但是，友喜桑的台词，想到最近的新闻，也让人联想到那个环境。

另外，变色龙的登场也令人在意。

即使在Cat's，獠和信宏的对话和香莹也相当棘手。很期待这次香莹作为女性会有怎样的表现。



### 第301話【潜入】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年08月08日(金) 08時04分

原以为他到底是怎么潜入监狱的，没想到详细的地方省略了，干脆地獠变成了服刑者(^^;
是否借助了冴子的力量现在不得而知，但如果只是獠的话，感觉在监狱也能自由出入(爆)

獠的谜题中式的(?)结婚诈骗犯的语气，也受了陈先生的影响吧!?(笑)
胡子拉碴的脸，总觉得很陌生呢(^^;
但是出色地引出了友喜桑的真心话呢~。
他那冷漠的言行，果然也是为真实着想。

越狱本身很简单，但这次的条件很苛刻。
下一期，好像有超乎想象的绝招，不过，那个变色龙好像又缠上了!?
下周是盂兰盆节，没有周末，所以比较在意的是两周后。

友喜桑拿着的那本书的题目好像是托苏多耶夫斯基的《罪与罚》!?
真是和监狱很般配的标题!?(^ ^;(爆)

最近很容易忘记，AH特制框架&品星期三也送到了! !
真的实际装饰的话，可能有点浪费的感觉呢~(笑)

●玲花さん
ジャンプのポスター、ボクも獠は宇宙激闘編に混ぜてもらいたかったですよ(^^; 北条先生の連載は、季節もリアルタイム進行が多いですが、展開の都合でたまにずれたりしますよね。強行突破は今回は残念ながらありませんでしたね～（笑）
●ままさん
確かにアレは正当防衛ですよね。今回のシリーズは犯罪についても考えさせられそうです。友喜さんの本音は分かりましたが、今度は真実の気持ちを早く彼に知らせてあげたいですよね。刑務所と言えば真っ先に「ＲＡＳＨ！！」がありましたね！
●ながひささん
夏も海ちゃんの恋物語(?)でしたが、秋もまた恋ですね！今回は冴子の登場はありませんでしたが、これからの展開に期待ですかね。香瑩もどのように活躍してくれますかね～！「恋の季節」の歌は、テレビも見てなくて気付きませんでした(^^;
●karinさん
改めてピックアップすると懐かし要素満載でしたね。やはり今更ですが、獠の行動は全て計算ずくでワザとなんですよね～（笑）一年中、恋の季節の獠ですが、本命は秋ですかね。フレームも到着し、これで届く物はみな届いたようです！


### 色々と 	by karin 	2008年08月08日(金) 01時15分

进入了充满怀念元素的新篇章呢。(^_^)我也想起了CH的第一话，香莹的读法就像(?)香让(笑)，对獠的反应，到现在为止在哪里结束了吗?这样的手铐。。(爆)(^_^;)这次，看到简单地脱掉手铐的獠，(事到如今，虽然明白了)当时是故意不拆的(笑)，愉快的想象(妄想?)做好了。(笑)(^_^;)

獠，说秋天是真正恋爱的季节，不过，向香求婚的季节(大概)也像秋天一样，可能是真心想的吧。(笑声)

下次，獠好像要潜入监狱，不过，使用冴子的关系(久别的
冴子我也很期待(笑))这样的展开的话会很开心呢~。(^ _ ^)

对了，全サ的框架送到了。(^_^)大概因为物有所值吧，是相当结实、气派的框架呢~。包括上次的全サ先到的别针在内，全部插在木板上装饰是正题吧，不过，为了不损伤，把贴着纸的别针撕下来，把别针插在画着香莹的银色木板上都有点犹豫(^_^);怎么办呢，目前正在烦恼中。(笑)



### 恋と秋 	by ながひさ 	2008年08月04日(月) 15時22分

好像季节和主题很合呢。
美女和癌症，让我想起CH第一话，监狱，“RASH ! !”让我想起。(最近刚重新看了一遍)
这次不是强力地在墙上挖个洞，而是借助冴子的力量(随意期待)獠会潜入吧，我很期待。

也期待香莹在这次故事中的活跃表现。

即便如此，我还是很在意友喜桑。

买了Bunch之后，有没有经常在电视的八卦节目上听《恋爱的季节》的歌曲呢?


### 美女 	by さとまま 	2008年08月03日(日) 19時33分

对美女的行动，依然是獠。

友喜，防卫过剩啊。我还以为可以用正当防卫来努力呢。

友树，你对真美小姐很用心
我觉得我好像说了讨厌的话。

那么，怎样才能把真美真实的心传达到友树的心里呢?
这里是展示的地方。
即使潜入监狱，寻找女性内衣的时间也更多。(汗)

即便如此，对监狱说“嗯嗯”的话让我想起了“RASH ! !”。



### 逆のような… 	by 玲花 	2008年08月01日(金) 18時07分

在网上看了jump的40周年纪念附录海报，好像是什么…这样…相反的…对我来说獠总是和坏家伙战斗，在“宇宙激斗篇”里獠是小偷，就像“海盗船篇”一样……(゜∀゜;)  

新系列…第300话…来了呢~ # ^ ^ #  
确实在现实世界里已经热得受不了了…为什么北条老师漫画里这么凉快…开始变冷的“秋天”…家庭组合什么的好像也有过这样的事情…不断地错位，最终变成了近未来或过去的世界……σ(゜.゜)一模一样w很有趣w  

会不会像獠一样潜入还是必看的呢@∀@阿香的强行突破什么的变成了…wwww  


### 第300話【恋の季節】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年08月01日(金) 06時47分

终于新系列开始了呢!  
这次的话题，也和上次一样主题沉重!?  
好久没有美女委托人登场了，因为癌症寿命很短，这让我想起CH第一卷的故事。  

在监狱里的未婚夫友喜，还不知道真实桑生病的事吗?  
虽然很在意他的真实想法，但下次獠会潜入监狱吗~。  
到底用什么手段潜入，这也是我现在开始非常在意的(^^;  

即便如此，獠的人类大联盟也还健在呢(笑)  
香莹也能从字面上看出委托人的身份了吗?  
故事中季节到现在(?)虽然已经是秋天了，但也差不多要变冷了吧。  
与持续酷暑的现实反差很大…(爆)  


### 今週は休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年07月25日(金) 04時25分

因此，在突破300集之前休息一次吧。
根据预告，新的故事

“新章开始!!找人的委托不可能完成!?原因是……”

从一开始问题就发生了!?

而且今年是《周刊少年jump》创刊40周年，正好上周六发行了纪念号。
作为豪华企划，封面也是连续5张，在介绍《Jump眼花缭乱时代(1978 ~ 1988)》的那一页上，出现了CH。

附录的人气角色大集合特大海报上，也画着獠和CE的瞳。
(海报的画，是Jump的i - shield 21的村田雄介老师画的)
海报是两种图案，獠是在“海盗船篇”，瞳是在“宇宙激斗篇”登场。
在角色的解说页上獠的汉字是“遼”，有点可爱(^^;

●ながひささん  
在别人说之前，我都没有注意到别人也用了ゲス。正在流行吗??(笑)但是这个系列想了很多呢。獠也变得认真，相反却让孩子慢慢行动(笑)突破300话，这次也会牵涉到意外的人物吗?



### ゲスが伝染？ 	by ながひさ 	2008年07月22日(火) 14時33分

ゲス这个词本身，平时就很少听到了(虽然小时候用过(^^ `灬))，但在Bunch的其他漫画里也有使用。  
我能理解你想让千寻的房间保持原样的心情。  
但是，读者方面也有什么信息吧。  

即便如此，认真的獠也很棒。如今认真生气的环境越来越少了。即便如此，獠真的被獠扣了吗?(笑)  

突破300话，想见的人，能见到谁呢?  


### 第299話【陰影】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年07月18日(金) 07時45分

我能理解千寻说想让房间保持原样的心情。  
即便如此，父母是阴影吗?  
不管怎么说，这样一来，和林先生的回忆就清晰地铭刻在千寻的心中了。  

但是最近，好好批评别人家孩子的大人变少了。。  
像这次的獠一样，需要更多真正愤怒的大人吧。  
獠也在养护院扮演父亲(哥哥角色?)这样的工作越来越多。(笑)  

这个持续了很长时间的系列，这周就完结了。  
下周休息一次，从36号开始突破300话纪念(?)的新系列呢!  

关于5月在新宿的活动，刊登了那本Mini专业杂志的采访。  
在本月15日发售的“MINI PLUS Vol.24”94页的黑白新闻栏目中，也有少量的报道。  
Mini模型的拖尾镜头使用了真正的零件等，被称赞了(笑)  
有兴趣的读者可以去书店找找看(^^;  

●てふてふさん  
好久不见!果然香出来的时候，是特别的感觉呢~。「ゲス」好像也完全固定下来了，真的很搞笑呢(笑)DVD如果官方网页能更新的话是最好的，不过也可以在亚马逊等地搜索商品查看包装图哦!  
●ままさん  
林先生留下的钱，作为养护院的资金……真是太荒唐了!还有内心的阴影吗?但是玄武能发工资吗这样朴素的疑问(爆)扉页画是信宏看得入迷的感觉呢(笑)神父的话分量也不一样呢。  
●ながひささん  
感觉陈的出场时间再多一点就好了，不过，只有一个镜头反而更突出了吧!香也越来越美了呢。出差也因为天气不稳定很辛苦呢(^^;不知道什么时候雨季结束......！？  
●玲花さん  
阿香好久不见~。是昵称改变吧。Bunch的封面给人一种暑期问候的清凉感!陈也不用言语，花束里也包含了自己的心情。。  



### お久しぶりです。 	by 玲花 	2008年07月18日(金) 06時40分

谢谢，好久不见。我是阿香…(^^ `灬。°又换了个昵称…。  
本周的Bunch封面是阿香张开手在天空跳跃的那种清爽的感觉，出去买漫画Bunch觉得热，去书店后感觉最棒了＾∀＾;;  
但是，神父对因为林的死而悲伤的千寻说着“幸福的眼泪”，真是难以言状的感觉呢^ ^然后，最后登场的陈先生在后面藏了一束(?)那束花让我泪流满面T∀T


### 亡くなっていたとは 	by ながひさ 	2008年07月15日(火) 09時09分

反正身体状况也不太好。
神父的话很有分量。

话说回来，香小姐的脸很漂亮。有一种说话的气氛呢。

最后陈先生、神父的一个镜头也非常好。

りょうさん，去东京出差的时候，因为天气不好视野不好，没能找到りょうさん。真遗憾。


### 千の風になって 	by さとまま 	2008年07月14日(月) 08時50分

AH的扉页，真性感啊。

千寻的眼泪真漂亮。
神父流不出的眼泪，今后赎罪也会继续下去

就是这么有分量。


＞りょうたん

林先生留下的东西，一般来说应该是钱吧
这些钱用来资助那些来教堂玩的孩子们……



### ゲスって・・・ 	by てふてふ [Mail] 	2008年07月12日(土) 21時40分

好久没写了。

林先生不在了，我感到很寂寞。  
但是香莹体内的香出现了，知道千寻也和父母生活在一起真是太好了。  
每次出香的时候心跳加速，果然很美啊···。  
我觉得这周的故事很感人。  

最初獠和孩子们踢足球的时候被称为「ゲス叔叔」，让人笑了。  
结果，虽然被称为「ゲス哥哥」，但本人并不在意「ゲス」。(笑  
因为踢球的样子很帅，两个人一起笑。  

封面给人凉爽的印象。站着读的时候一下子就被发现了。  

最近很期待看录制的《城市猎人2》。  
虽然也想借DVD看，但是看了包装画就满足了，不想借了。(嗯。  
DVD的主页好像不更新了。  
没有了看包装画的乐趣是痛苦的。  

那么，那么。


### 第298話【幸せの涙】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年07月11日(金) 06時40分

林先生，这周还是去世了吗。。
不过虽说是一个月左右的时间，能和千寻一起度过的事，对两个人来说都很有意义呢。
而且“幸福的眼泪”，头儿也说了不输给小陈的潇洒的话呢!?

多亏了香的出现，就像头儿说的那样，千寻意识到自己体内还活着父母的爱。
下一期，林先生留给千寻的是什么呢!?

这一期的封面是AH，清爽的色调给人凉爽的感觉。

●ながひささん
窃听器的意外性让人受不了~。墓地的名字也读着，不过，迷你也不知不觉地看细微的地方哟(^^;出差辛苦了!果然还是不能错过XYZ呢(笑)眼镜蛇的情报也能很好的传达给大家真是太好了。


### 不会吧。 	by ながひさ 	2008年07月04日(金) 17時33分

没想到会用到窃听器。怎么说呢，因为这种时候有一种不依赖机器的氛围。不过，这或许能让读者感到快乐吧。
因为没想到这次会变成告白的形式，所以觉得太好了太好了。
不过，下次好像还会有什么事。香味也会出来的。

这次的墓地上也规规矩矩地写着名字，不知不觉就念了名字。
迷你在那样的场景里，感觉气氛好像也变了，さいばーりょう也很厉害。

さいばーさんへ
我下周一早有出差的计划。想一边喝啤酒或者XYZ的鸡尾酒一边聊天呢。

我也看了眼镜蛇的主页。谢谢你的信息。



### 第297話【親子の時間】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年07月04日(金) 05時27分

窃听器是勉强犯规的手段，不过，这次是没办法的感觉吧!?
毕竟已经没有时间了。。
不过托您的福，林先生能平安地和千寻作为亲子度过LastTime。
结束好的话一切都好，是这样说的吧(^^;

但是，好不容易到来的亲子时间，估计下周就要结束了。
现在开始就要做好心理准备了吧。。

这周又是久违的獠! !
mini cooper的登场，在本篇中也是时隔多年了吧!?(爆)
按原来那样复活放心，不过，轮和后视镜的位置等好象这次稍微改变了?(谜)



### 今週は休載 	by さいばーりょう [Mail] [URL] 	2008年06月27日(金) 05時08分

因此这周的AH是休载。
我们来看下一集的预告，

“作为父亲，林忠以对千寻的想法对待白木……”

总觉得好像还会继续紧张的展开呢!?

还有，在报纸上偶然发现，从7月30日开始，松屋银座将举办「高橋留美子展」。  
因为“人気作家34人が描くラムちゃん”（译注：“人气作家34人画的拉姆”）也会被展示，好像也能看到北条老师的画呢~。  
之前的《福星小子》的话题，事到如今感觉已经过去了，但现在突然觉得很及时了!?(爆)  
详细情况… http://websunday.net/rumic/  

<a name="Ram"></a>  
（译注：  该报道见[【福星小子新装版】★各漫画家画的拉姆☆](https://ameblo.jp/johnny-a-depp/entry-12472628098.html)。北条司画的拉姆见：   
[いろんな漫画家が書いた ラムちゃん2, (1:29) | Youtube](https://www.youtube.com/watch?v=kaG_j0G1k9k)，图片如下：  
![](./img/tsukasa-hojo_ram.jpg)  ）  

●ままさん  
能融化林先生心灵的，一定只有千寻了吧。各种各样的偶然重叠在一起，形成了讽刺的命运，这也算是因果吧。。打工侦探，如果可能的话，我希望你把插图也放进去，这也太奢侈了吧(^^;  
●ながひささん  
思念的对象是头儿，林先生的告白好像也还没结束呢。但是毫无疑问是在一点点靠近。香莹的言行也让人心烦意乱，不过那也可能是獠的计算之内吧(笑)…还有香呢!?  


嗯。AH是休载周，所以在这里稍微脱轨一下(^^;
其实关于眼镜蛇的新动画，前几天举行的“COBRA THE ANIMATION”制作发表会我有幸去了!
当天的情况立刻成为新闻，也许有人在电视和网络上看到了!?
寺泽老师现在，因为背部受伤而坐着轮椅登场，不过，即使如此看起来很有精神的样子比什么都好~。
URL是会场大厅展示的各种眼镜蛇商品，以及帕斯的公会证(笑)的照片。  
http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cobra_guild.jpg


### 到了这里 	by ながひさ 	2008年06月23日(月) 15時44分

告白只是时间的问题。  
虽然变得相当焦躁。  
一看到林先生的身体状况就提心吊胆。  
不知为何香也登场了。  

但是，林小姐也很难告白啊、、。  

香莹的台词好像要挖墓穴，很有意思。(译注：待校对)  
CH的告白的时候有点吃惊。  


### 親子 	by さとまま 	2008年06月21日(土) 05時54分

我觉得千寻纯洁的心能融化林小姐的心。
LastTime，真是很有意义的LastTime啊。
努力活在那个时间的人，守护的人

通过这次的相遇，千寻也会有很大的成长吧。


即便如此，在女儿面前，我还是因为复杂的心情而无法说出姓名
在时间所剩不多的现在那个相遇来了
这是对过去的惩罚吗?
我想了很多。

＞りょうたん

PartTime侦探的特别封面，说出个人的欲望
男女二人组也可以
真希望你能画出那个青涩的父亲(^ ^;)



### 第296話【本当の姿】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年06月20日(金) 07時37分

公告栏的服务器好像变得不稳定了，给您添麻烦了。  

如果林先生真的可能是父亲的话，千寻好像也变得疑神疑鬼了。  
我还以为差不多该到香出场了，果然是在关键的场景中登场了。  
虽然不能直接说出真相，但感觉上已经说出了答案……。(^^；  
但是，托你的福，千寻也相信自己的直觉，很快就能接受林先生！？  

但是林先生好像到现在还不想自报家门!?  
发作已经到了很危险的地步，时间也所剩无几了吧。  
又是下一次在意的地方，下周好像是休载~。  

●ままさん  
如果千寻的祈祷能通天就好了。也希望能留下林先生和千寻两个人一起度过的时间。獠的獠最近也时常发生吧(^^;地域限定，据说根据销售情况可能会在全国展开!?  
●ながひささん  
到了这个地步，真想快点想办法。獠的心情也只在背后明白吧。不过在教会也很活跃呢(爆)大泽老师的小说，我有文库本，被画吸引了，这次也买了(笑)  
●karinさん  
獠的话对也传达不到现在的林先生吗…。这个好像还得再观察一下。留下的人和被留下的人，最值得思考。就算在组织里，能顺利拿到LastTime的也毕竟是少数。谢谢您对报告的感谢!新宿确实变化很快啊(^^;  

特制镜框，从那以后我也没有忘记应征哟~。总之先放下心来&很期待(笑)  


### LastTime 	by karin 	2008年06月20日(金) 03時19分

林先生也有陈先生的安排，现在活着浪费时间，即使是有限的时间，也希望尽可能是无怨无悔的时间。  
尽管如此，本人还是顽固地专心于工作(^_^；)，所以，从某种意义上说，獠他们是不是在给林先生演出人生最后的礼物呢。  
下次，我希望林同学能报上千寻的名字。  

而且，以前的主管也是有时间的。嗯，他的情况并没有被划分为多少(大概是(^_^;))，直到退休后的行动，组织似乎都没有问过。即使每个人认为LastTime的时间和度过LastTime的方法都不一样，但每个人都会用这段时间来调整自己的人生吧?  

这一次，忍不住流下了眼泪的林先生的思念(心情)，对獠来说是很痛苦的吧。下一次，我觉得会对林先生说些话，怎么样？  
这是需要关注的。  

读了这次的故事，留下的人和被留下的人，到底谁更痛苦呢?  
突然想了一下。。  

＞りょうさん  
我来晚了，谢谢你上传新宿活动报告。让我很开心。(^_^)虽然不是不知道的地方，但是在脚步远的时候，又有了新的空间啊，对于变化的速度有点惊讶，一边让我体验了一下虚拟空间。(笑声)  

所有的发夹也和大家一样收到了，框架的人也跑过去应征了。(笑)(^_^；)。  
之后我们的目标是完全阅读指南。(爆)(^_^；)晚了。(^ _ ^;)  


### 早く、、。 	by ながひさ 	2008年06月17日(火) 22時09分

已经走到这里了，我想。
看林先生哭的样子，不像是个爱哭的人。
看着獠那两个人的背影，不是在告诉我们什么吗？

由加里妈的话也深深打动了我。

即便如此，獠的雷达感应依然存在。

りょうさん  
在主页上看到了大泽老师的画。  
很漂亮。  



### 祈り 	by さとまま 	2008年06月17日(火) 13時15分

由香里祈祷的样子，不是忏悔
看起来像是为了明天的祈祷。

知道林先生是你父亲之后，你会怎么做呢
在这个教堂度过伤停补时吧。。

獠的模样，好像很久没看到了(^ ^;)

＞りょうたん

我还没见过大泽老师的封面呢，原来是地域限定啊。每个封面都很漂亮。bunch，很遗憾没能看到你的样子。(笑)



### 第295話【最期の言葉】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年06月13日(金) 07時48分
这次头儿神父的话也让我思考了很多。  
因此林先生也觉得这一切可能都是自己的错。。  

由加里心里一定也相信林先生还活着吧。  
听了我的话，泣不成声的林先生，哭得不是一般的厉害。  
这样一来，被千寻怀疑是父亲也是很自然的事情。  
怎样的下期!?是啊。  

这个月发售的「またタビ」第1卷，獠们登场的那回没有收录。  
好像只有成为家猫之后的小故事才会单行本化，第1话是重新构成的。。  

关于这个话题，很抱歉，在下面也提到过的大泽在昌老师的「アルバイト探偵」。  
竟然是北条老师的封面插图，关东的7 - 11限定在5月19日发售! !  
作品是「女王陛下のアルバイト探偵」(讲谈社papanbucks K)定价600日元。  
合作关系(?)这样的项目也被推进了呢~。邮购好像也可以。  
详情请登录大泽老师的官方网页。  
http://www.osawa-office.co.jp/

事到如今，顺便说一句(^^;  
因为错过了成为话题的时机所以就这样搁置了，今年1月发售的「うる星やつら」（译注：《福星小子》）新装版第29卷。  
著名作家の描くラムちゃん企画で（译注：在著名作家所画的拉姆企划中），可以看到北条老师所画的ラム（译注：拉姆）。  
我想大家已经知道了，如果有人错过了的话，现在开始也不晚!?(笑声)  

●ながひささん  
神父真是出乎意料啊。果然这个系列的主题也很沉重。獠虽然被说成是奇怪的大叔，但感觉很受孩子们欢迎呢(笑)墓地上总是郑重地写着名字呢(^^;  
●ままさん  
不不不，能看到活动报告比什么都好!很遗憾，在bunch的页面上没有拍到(^^;(笑)但是发生了可怕的事件啊。在这个时机这次和这个谈话。。  


### 懺悔 	by さとまま 	2008年06月10日(火) 16時31分

再次访问教会，询问女儿成为修女的动机
神父的事，我知道很多。

对林先生来说，在这个LastTime阶段
也许可以满足内心的平静。

因为最近刚发生了一件大事
看到神父在祈祷，包括忏悔，
有让我思考的东西。。

＞りょうたん

谢谢你一直以来的关心m(_)m

活动报告也非常详细，谢谢。

只是，有个遗憾……

我在活动那天也去了，就见到了两端，就捕获了。

我一直在寻找在Bunch的Mini页里，会不会有獠(^ ^;)


### 完全出乎预料 	by ながひさ 	2008年06月06日(金) 13時37分

意外的人物是神父，完全没有预想到。
这次读了之后，从后半部分开始，我的心好像发热了。
让我想起了AH的第一话。

那么故事会变成怎样呢?

獠是个奇怪的大叔。
香莹似乎是最合适的足球对手。(^ o ^)

头儿年轻的脸有点可怕呢。

我有点在意特意加入了最后一格的名字。


### 第294話【懺悔と供養】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年06月06日(金) 06時04分

不，这次獠没有去教会吗(^^;
我猜错了。(笑声)
而且还被说成是奇怪的大叔…(汗)

即便如此意外的人物，是神父先生的事啊~ !
没想到神父=白虎首领。
总觉得头儿会出现呢(^^;

但是头儿一直守护着林先生的家人，这也是令人惊讶的事实。
头儿也是背着十字架，从伤停补时阶段走过来的吗。。

在本周的Bunch中，又有一篇关于近期活动的报道，但仍然是一页黑白的内容。
这也让我有点失望，因为我期待着杂志上有更多的彩色细节!



### 今週は休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年05月30日(金) 03時27分

正如通知所述，本周的节目是AH休载。
下次的预告

“去教会的林达在那里意外的人物出现!?”

所以，我很想知道这个出人意料的人物是谁。(笑)

●ながひささん  
千寻真是闪闪发光啊~(笑)看来，不仅是林先生，獠们也要去做义工呢!?但愿教会不会发生令人失望的事态!?(笑)评论好像又是新的事件。能享受报告真是太好了!PINS也都到齐了!


### 置手紙 	by ながひさ 	2008年05月24日(土) 11時08分

我还以为上次的那封信会埋下什么伏笔呢，原来是这样。  
我想獠和千寻之间可能会有什么，但突然变成了实锤。  
本以为委托也是CH风格的，但这次是修女风格的委托，也很期待。  
想起最后的场景和老师到现在为止的评论就笑了呢。  
这次的评论也很有意义呢。  
P65的千寻的闪闪发光的画也喜欢。  

りょうさん  
看了活动报告。  
让我看得很开心。感谢感谢。  

我也收到了快件。(*^^)v  


### 第293話【傲慢】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年05月23日(金) 07時52分

虽然有点晚，但还是上传了活动的报告页面。  
[http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/ah/AH1500/shinjuku_xyz1.html](../ah/AH1500/shinjuku_xyz1.md)  

用Bunch的编辑部博客实况被转播了，事到如今的感觉很强，不过，照片也难得拍了过来…(^ ^;  
作为活动的重头戏的minicooper巨大模型，真的做得很好哟~ !  
(从狂热的角度来看，不知为何和原作和动画中出现的迷你类型不一样呢。)  
听说Mini专业杂志的记者也来采访过，如果那篇报道刊登在书里，我再找来报告。  

这周的Bunch上，也有一页黑白的活动报告。  
详细情况在今后的杂志版面以及官方网页上有特集。  

这么说来第一弹的五件套，星期三也平安到达了!  
之后只有第二弹的应募!?(^ ^;  
报名用纸到这周为止。  

说回正题。  
千寻，为了找林先生来到猫眼了吧!  
我还在想她到底是怎么到达林的，没想到獠会丢火柴来呢~(笑)  
而这次，獠故意变成惹人讨厌的角色(?)，引出了千寻的真心话。  
听了她的心情，林先生会怎么回答呢!?今后也不能离开视线呢~所以下次是休载(^^;  

…但是我突然想到，这周的最后，有没有和那个没有播放过的话的评论相通呢？（爆）

●ままさん  
是个漂亮的姑娘，光是这样也是林先生的愿望吧!?獠也很快就被香莹打倒了(^^;你也喜欢PartTime侦探吗♪官方指南，请一定给里皮~先生看!?(笑)  
●ほえ～さん  
谢谢您的地址和留言!签名会的样子也很清楚。bunch的网站也是创刊7周年，好像有很多更新呢。  
●ながひささん  
最近没有美女的委托人，獠也好久没獠了吧!?(爆)林先生回到现场，太勉强了吧。GuideBook上老师的评语果然是最引人注目的地方。值得一读。  


### 逃げちゃいましたね。 	by ながひさ 	2008年05月19日(月) 15時09分

连名字都冒充了，还和他说话，他还是逃走了吗?无法理解故事的展开，獠和千寻也可能会有什么展开。  

GuideBook也看了一半。我没想过能读懂老师每一集的评语，我读得很开心。  
我很喜欢封底的大家一起干杯的插图，所以很开心。  


### 签名会&新宿站活动 	by ほえ～ [URL] 	2008年05月18日(日) 01時02分

在bunch的网站上  
签名会&活动的样子，  
报告里全是照片呢。  

迷你cooper & 15000t锤子想看!  



### 鮫 	by さとまま 	2008年05月16日(金) 12時05分

千寻小姐，真是个很棒的人啊。
林先生也度过了美好的时光呢。

在神的指引下，感觉还能再次重逢呢（＾＾；）

我想獠是不会放过那样的美人的
好像要引发一场小骚动呢~

＞りょうたん

大沢先生，我也喜欢PartTime侦探。  
鮫我只读过两本。(汗)

我对自己的印象是工作能力强，又聪明的人。

我还没有看到正式的旅游指南，但我觉得里面的内容非常丰富。

mini cooper很喜欢sa和pi。(译注：待校对)


### 第292話【笑い泣き】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年05月16日(金) 07時52分

官方指南终于要发售了!  
对人物和剧情进行了详细的介绍，其他的一切都和广告上说的一样!  
值得注意的是新宿鲛合作的小说版，这又是香和晶相遇之前的故事，这也和漫画版的一夜の友情有关吧。  
(还没有仔细读过呢(^^;)  
其他还有新宿城市地图、“啊，美丽的minicooper”等专栏，抽奖环节也很充实呢(笑)  

这周的杂志是创刊7周年纪念!是通卷336号吧。  
纪念企划「マンガ好き著名人たちの私のイチオシ！！」那么，森下千里对AH进行了评论。（译注：「我最喜欢漫画的名人！！」）  
激稀有道具的礼物，复制原画集200名!是的。  
从AH中选出来的最佳场景的原画，好像是23卷，250话的最后一页。  

接下来是正题。  
林先生，好不容易和千寻说话了，却从教会消失了吗?  
仅仅是那样，对林先生来说也许已经是足够的事情了吧…。  
千寻，也从林先生身上感觉到父亲的影子一样的东西吧!?  
我很在意她今后的行动。  

新宿站的活动也从今天开始呢~ !  

●ながひささん  
番外篇真好啊~。和GuideBook的小说相比，能加倍享受呢!「きよしとこの夜」也能确认比什么都好! !  
●gonntaさん  
谢谢!(笑)我没有拿到整理券(^^;请一定要好好享受当天的签名会哦! !  
●ままさん  
鲛岛的形象是个很难理解的话题(^^;其实我是大沢先生作品PartTime侦探系列的粉丝，借此机会想深入挖掘新宿鲛的世界。活动去了之后向您报告!  
●てふてふさん  
初次见面，我是管理员。书呆子，谢谢!合作很厉害呢。有什么时候也想看不同的合作的感觉。虽然错过了Sma station，但是托您的福，我检查到了Yatterman♪  
●karinさん  
我也是新宿鲛剧派(?)(笑)但是他们应该录了录像，但是他们失踪了……(爆)新宿站的活动，也许正是外景地的感觉呢!CH动画映像，工作人员内粉丝疑惑浓厚呢(笑)  


### 真的，人山人海 	by karin 	2008年05月15日(木) 22時15分

漫画累计突破1500万册的纪念，活动十分醒目，杂志企划繁多，是粉丝们所能尽到的难得的状况。(^_^)。  
这次和「新宿鮫」的合作，真的很有意思呢。这次是以香与晶的友情为主要话题，但由于鲛岛的职业关系，獠觉得十分了解鲛岛。(笑)虽然我觉得这对冴子很有帮助。(笑)(^_^；)  

就我个人而言，说到《新宿鲛》，我想到的是馆广先生主演的电视剧。
晶也是女音乐家演的吧。是相川七濑吗?我记得很模糊，想不起来了，如果记错了，对不起。(^_^;)  

真的很期待官方指南。出乎意料的良心。(笑)
我不由自主地想象，这应该是同样尺寸的书吧。(笑)

换个话题，关于活动的话题，这周末，新宿站内及周边都是清一色的AH。这部作品原本就与新宿有着密切的关系，如果在拍摄期间来到新宿，或许会有一种仿佛去了外景地的感觉，或者有一种深入故事的感觉。(^ _ ^)  
我也很想去(笑)，但是因为和已经决定好的事情冲突了，好像去不了。(T_T)看杂志上决定的日程、、(>_<)(>_<)。(笑)  
我试着挣扎了一下，但好像很难。(T_T)。
前往新宿探访的各位，请大家向我们报告。。。m(_ _)m  


「Sma STATION!!」的企划，我也看到了。(^_^)当时的TMN和CH动画映像，果然是切也切不断的缘分，虽然很高兴，但另一方面，节目工作人员内绝对会有CH粉丝的疑惑也变得浓厚了。(爆)(^_^;)



### 初次见面。 	by てふてふ [Mail] 	2008年05月11日(日) 21時48分

这是我第一次在这里的公告栏上留言。  
从以前开始就想站着读，然后看看粉丝们的感想。  
从现在开始一点点地写吧。  

这周的周末真是感动连连啊。  
那一刻我感到合作是多么美妙。(笑  
传达了对漫画“无法用语言表达”的热情。  
梅泽老师的杨姐姐让我忍不住偷笑了。  
番外篇也充满了对香的过去的感动的再会和感动。  
我也非常期待官方指南的发售。  

5月的活动很丰富呢。  
我和“阿香”同龄。所以我是学生。  
虽然很感兴趣，但还是没办法下手。(苦笑  

昨天(10日星期六)的「スマステーション！」「80年代アーティストベスト20」。（译注：「SmartStation !」「80年代艺术家20强」）   
因此第8名是“TM NETWORK”!真是感激。(我很喜欢  
作为城市猎人的ED播放了影像，情况很棒。  
之前「SMAP×SMAP」的歌谣祭也是精彩的展开呢。  
顺便一提，据说在周一的「Yatterman」中，会出现发出“伊仓一惠”声音的角色。  

就这样吧。


### 协作 	by さとまま 	2008年05月10日(土) 12時22分

新宿鲛，是个好故事

这是我第一次看到鲛，
这和我对鲛岛的印象不太一样。(汗)

晶，读了作品的印象，感觉有点超出了。
我很容易就接受了与香的联系。

这次的合作，是在看了开头的对谈之后
我心里有一种东西。

＞りょうたん

好厉害的活动啊~很遗憾因为在东京举办而不能去。
如果去参加活动的话，请告诉我有什么感觉。

即便如此，给XYZ的留言····真想拜托你啊(;;)


### 整理券・・・・ 	by gonnta 	2008年05月10日(土) 11時36分

你好，好久没写了。  

有去北条司签名会的人吗。  
我昨天排队拿到了号码牌。  
工作到迟到，都排队了。（译注：待校对）  
因为工作的搭档也是粉丝，所以他说如果能买26卷的话就可以原谅了。  
职场上有粉丝就帮大忙了(笑)。  

下周的签名会当天，因为是好好的休息日，所以可以尽情地享受。  


### 太棒了。 	by ながひさ 	2008年05月10日(土) 10時38分

因为是番外篇所以读得很开心。
我感受到了阿晶心中香的巨大存在，真是太棒了。虽然只是一天的相遇。

老师的对谈也很有趣。

「きよしとこの夜」重播确认了。



### 番外編【一夜の友情】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年05月09日(金) 06時50分

本周的杂志是AH漫画累计突破1500万部的纪念号，果然是各种各样的丰富多彩。  
特别附录“AH特制插图书”也附有! !  

「一夜の友情」是以“新宿鮫”的恋人晶和香的友情为主要故事的吧。  
怎么说呢，一晚上就意气相投到那种程度也是很厉害的!?  
这也是香的人品使然吧。  
这个番外篇，感觉时间轴回到了很久以前吧?  
晶的路飞变成了"あきら"，不过，这是"しょう"的错误，官方指南收录的时候好像被订正了。  

北条老师×井上老师×梅泽老师的畅谈也同样被收录在了GuideBook中。  
看到井上老师画的獠和梅泽老师画的杨姐姐，也很有趣呢(笑)  

还有，AH的Giclée印刷品系列限量销售的公告。  
官方页面也预先登载了信息，不过，1点48000日元，果然很贵呢~ (^^;  
北条老师亲笔签名&连续No.入全6作品。各100份  
限时5月14日到7月31日17点受理。  

这个又从上上星期开始在官方网页上详细上了，不过，关于“MEMORY OF X·Y·Z”，也更加详细明白了吧。  
举办时间是5月16日~ 18日，每天13:00 ~ 20:00，举办地点是JR新宿站内的阿尔卑斯广场。  
[电照表公布时间:5月15日(星期四)~ 21日(星期三)]  

活动内容  
1.新宿站XYZ留言板复活→电照座椅带来的XYZ留言板复活。可以委托CH  
2.迷你cooper & 1500万t锤子巨大模型展示→以活动用新绘制的插图为基础制作的巨大模型  
3.“AH”巨大漫画画廊→用电照座席把AH整话揭示出来  
4.“AH”珠玉的复制原画展示→从AH的颜色和一色原稿复制珠玉的剪裁展示   
5.特制原画明信片赠送→携带最新号bunch的前100名顾客  
6.特制AH环保袋的发放→给17日、18日来到会场的前1500名顾客  

下周出版的是创刊7周年纪念号。  
超稀有道具大礼物，又有可能有AH商品的预感！？  

●阿香さん  
节目太遗憾了(^^;虽然有很多乐趣但是好像是很辛苦的5月，请把读AH当作鼓励加油哦!另外旅行好像6月发售~。獠和其他人的场面如果能收在一卷就好了呢!


### Comics 第26巻 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年05月09日(金) 06時48分

漫画第26卷也在今天发售!
收录自第276话「招かれざる客」至第286话「潮騒」。
封面折返处老师的评语是关于黎明的大海吧。

漫画，终于AH粉丝感谢祭的第2弹!
与本刊联动，这次是AH原创品&特制框架全员服务。
应征需要“26卷的应征券”、“23、24、25号的应征用纸”、“2000日元的邮政定额小汇款单”。
截止日期为6月9日(星期一)。

手机号码也是，应征者全部都有免费礼物。
注册成为会员，从手机号码TOP页的表格报名。
活动时间为5月9日至6月9日上午10时。
AH特制手机防偷窥贴纸。


### ^o^)丿おひさぁ～！ 	by 阿香 [Mail] 	2008年05月03日(土) 00時06分

「きよしとこの夜」！我应该去看看的～～～！！  我已经等了很久了!！
我还没有看过獠出现的故事，所以想到能在漫画中看到它，我很兴奋~ ^^。
然而，作为一名初中生，我很难受--黄金周后我有一次测验，但我被AngelHeart第36卷和官方指南的发行所诱惑，我还得买以AH为主角的《班奇》周刊漫画，所以我的零花钱在尖叫（我的零花钱比我周围的朋友多一点，但我不知道要花多少…）・・・而且漫画Bunch大奖的截止日期也快到了，所以这个五月过得很艰难

签名会和官方指南…等等等等…对于各种各样的AH&北条老师的粉丝们来说又要变成充满期待的5月了呢~ ~ ~因为签名会是有理由去不去的，所以请大家享受一下我的份吧…orz  


### ＧＷ 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年05月02日(金) 02時16分

所以在讲故事方面有一个短暂的休息，但是一旦休息结束，终于会在杂志上发布一个额外的章节和一本漫画书。
之后的一周，官方指南将开始销售，并将举办各种活动，所以5月份会有很多事情要做!

●ながひささん  
因为续篇是在一段时间后，所以很着急呢~。也很担心林先生的身体状况不好(^^;獠的这个称呼马上就明白了是香登场呢(笑)“獠和这一夜”，重播的节目在这种时候是很难得的呢~ !

### 補足 	by ながひさ 	2008年04月25日(金) 11時52分

对了，「きよしとこの夜」重播了呢。
5月1日16点5分开始，好像有重播。试着检查一下。


### 我很在意接下来的内容、、。 	by ながひさ 	2008年04月25日(金) 11時36分

暂时看不懂。
从香莹和獠直呼其名开始，香登场!的感觉。
还有，绝妙的时机，正要回去的脚步也会停下、、。
但是身体那么差，还是觉得应该见面。  

说了由加里的林先生。我想看看你和千寻的续集。

我没有查看「きよしとこの夜」。嗯。很遗憾。

官方指南的读者在了解详细内容后也会兴奋不已。
这个必须早点去预约。确实想入手哟。


### 第291話【罪悪感】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年04月25日(金) 06時48分

即使从香那里听到了女儿立场的真心话，林先生还是想放弃和千寻见面。
即便如此也是神的指引吗(？)，实现了重逢呢~。
话虽如此，这并不是名副其实的状况。

林先生的病情真的很糟糕啊。
可是千寻好像也被由加里小姐吓到了，就连林先生也忍不住叫了她的名字呢！？
千寻好像也感觉到了什么东西，我想早点读下去哦！

下周因为GW突入也没有休息日，下一期是下下周的5月9日…但是，因为下一期的AH是番外篇的事，这个继续顺利地进行成为16日呢!?(^ ^;

●2さん  
不不不，回帖也晚了很抱歉。  
●ながひささん  
虽然是很辛苦很困难的角色，但到底是獠吧~。香莹也在不知不觉中变成了香，而且香的活跃度也会变多吧!?托您的福看了特别节目!深夜重播，一举变成2话了吗~ !  
●ままさん  
我想小陈的人情味，也一定是獠达的影响吧。女儿好像也有选择呢!租赁的包装，特别是CH1，因为是VHS和LD不同的画，不印象也不奇怪哦(^^;  
●karinさん  
这次，是马上开始行动的香莹&香!如果对香莹隐瞒了很多事情就把话题进行下去，感觉会变成很难的状况(^^;即便如此，今年也已经过去8年了。新系列的主题也非常深刻。  

本周神谷作为嘉宾出席NHK“与清子的夜晚”，在那里也见到獠并听到“GET WILD”，感觉得到了什么!?(笑声)  



### 信息汇总 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年04月25日(金) 06時47分

因为这周号的杂志有很多新的信息，所以先把知道的事情汇总一下。  

○次号(23号)是AH漫画累计突破1500万部的纪念号(5/9发售)  
・北条司大特集SPECIAL2大企划  
→北条司×梅泽春人×井上雄彦，引领漫画界的三人特别谈话  
→AH×新宿鲛特别合作，“AH番外篇一夜的友情”  

○同样是纪念突破的AH艺术画廊,  
“Memory of X·Y·Z”将于5月15 ~ 21日在JR新宿站举行。  
“传说中的公告栏在新宿复活!!”  
・巨型“minicooper”模型展示  
・复制原画展示  
・其他，进行各种各样的纪念物的展示、分发等。  
・活动日期:2008年5月16日、17日、18日  
（详细内容发表在第23号Bunch上）  

○北条司签名会决定  
・2008年5月17日(土) 13:00～14:00  
・纪伊国屋新宿总店森林2楼特设会场  
・5/9(星期五)上午10点，在新宿总店森林2楼漫画柜台，先购买AH26卷的前150名顾客将获得整理券。  
・签名只有同一本书  

○天使之心官方指南(5/16发售)  
“角色和小故事也附带北条老师的幕后故事和制作秘闻好好引导!”  
・梦想的合作企划  
　「新宿鮫」大沢在昌 所写小说、冴羽和香在新宿鮫小说中登场  
　「AH」北条司 绘制的漫画「新宿鮫」中的鲛岛在漫画中登场  
・Long Interview  
　北条老师讲述作为漫画店的一切  
・超级大鼎谈、北条司×井上雄彦×梅澤春人  
　曾经作为助手工作的两位超人气漫画家和北条司梦想的鼎谈  

是这样的地方吧(^^;  
Guide Book会重新收录本刊做过的企划吗??  
新宿鲛的小说，不是和AH，而是和CH的合作!我有这样的预感，怎么样呢?  

赠品
○「またタビ」漫画第1卷，决定发售。  
·详细情况在杂志上随时。  

另外，獠和其他人在またタビ中客串，我很在意。(笑)  



### 各自的反应 	by karin 	2008年04月25日(金) 01時17分

成为新系列，过了几集(^_^;)这次的委托，感觉是一个很重的课题。总觉得，正规阵容也各自返还着和平时不同的意外的反应一样的感觉。。特别是小陈。。(^ _ ^;)
因为这关系到玄武的中枢，所以香莹一直躲在门外，香莹会不会就这样一动不动?虽然不知道的话是更幸福，但是对于继承了香的性格的香莹来说，也有令人着急的状况。
香莹到底能不能多少接触到一些真相，或者，在不知道的情况下，能不能治愈林先生和小陈呢?我很在意今后的展开。

这次，像故事的延续一样出现的獠的言行，一想到已经是那样的季节(香的忌日)，就觉得时间过得真快啊。

看了SMAP × SMAP。(^_^)不仅是“GET WILD”，“CAT'S-EYE”也附有当时的影像能听，作为粉丝是相当好吃的状况呢~。(笑)
因为好久没看到他本人唱歌的样子(以现在的形式)了，很怀念，和其他电视台也没有关系动画影像全面播放很高兴。(笑)(^_^)


### 心情 	by さとまま 	2008年04月23日(水) 14時34分

这对所有人来说都是痛苦的结果。
陈先生的心情，充满了人情味。
你能感受到一种高人一等的气度。

女儿的现状。也许你可以想起音乐之声，像那时一样离开修女。

＞りょうたん  
Package是神村吗？我只看过租赁版的套餐，
我觉得那幅画和当时的画不一样(^^；)。
这是我不想变老的瞬间


### 不顺利吗？ 	by ながひさ 	2008年04月19日(土) 09時13分

是不能和夫人见面的故事吗?
然后女儿是修女。
的确，这次的獠都是些令人痛苦的角色，但他还是个谨言慎行的好男人。

小陈的背影也很凄凉啊。

香莹知道这样的事实会怎样应对呢?

林先生的伤不太明显。

下周一是SMAP × SMAP的特别节目，可以看到SMAP和TMN的“GET WILD”。而且东海地方从下周的深夜重播开始一举播放2话!?(请在当天的报纸上确认)


### 谢谢大家。 	by 2 	2008年04月18日(金) 10時22分

谢谢网络管理员。



### 第290話【損な役回り】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年04月18日(金) 07時05分

虽然我还在想怎么可能，但夫人由加里已经不在人世了吧…。  
而她的女儿千寻，就更适合(?)竟然变成了修女。  
虽然得到了消息，但是林先生也在烦恼该说什么见面才好呢。  

虽然说獠也不是十全十美的角色，但只有獠才能演獠。（译注：待校对）
感觉重新认识了现实，心情很郁闷。

林先生打算怎么做呢!?  
香莹也不能说是被疏远吧，很在意今后的展开呢~ !  

●ままさん  
不管怎么说，獠可能是“现在”吧(^^;和新宿鲛的合作，到底是什么样的内容让人想象膨胀(笑)DVD的封面是神村先生的，那是当时LD和VHS包装上的画哟。  
●ながひささん  
LostTime是很潇洒的表现呢(笑)那个小陈这次好像也很沮丧。确实，小陈无法拒绝香莹的商谈，肯定很高兴吧!?林先生的伤也看不清楚了(^^;  
●2さん  
初次见面。试着确认了漫画，不过，香本人说那个台词的场景没有~。很遗憾只在美苑的台词中。。  


### 请谁告诉我一下!! 	by 2 	2008年04月15日(火) 16時54分

在漫画21卷的140页上，美苑的台词“没有必要为了达到目的而匆忙奔跑，重要的是向那里迈进的踏实的一步”，这就是香小姐的原话，我想大概在漫画的某处吧，我反复读了一遍整卷，却找不到同样的台词。也许没有，但...
如果有的话，请告诉我在几卷的几页上！！
请多关照。


### 陳さんの情け 	by ながひさ 	2008年04月14日(月) 09時43分

小陈的裁决真漂亮。另外，LostTime这个词也很漂亮。
信宏的时候也是，看到大家的忠诚心和作为领导者的器量，受益匪浅。

香莹和小陈之间会有怎样的联系呢?一想就很简单，不过小陈觉得，香莹来找自己的时候，虽然对内容感到惊讶，但两人独处的时候还是很开心的。

果然，医生登场了。(笑)

看到之后的伤口，香莹会怎么想呢?什么都不碰吗?


### 家族 	by さとまま 	2008年04月12日(土) 13時28分

陈对林先生的样子真聪明  

背着各种东西的生活，林先生很辛苦呢  
獠会不会有平静生活的时候呢?  

我想香莹在獠身边，现在是獠最好的时候（＾＾；）

我很期待和新宿鮫的合作。这么说来两个人都是新宿的据点吧    

＞りょうたん

CH的DVD已经租齐了。
DVD的封套，是从TV的场景来的东西，还是神村(神村以外的人)写的东西，知道吗?


### 第289話【ロスタイム】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年04月11日(金) 06時00分

这周的封面是AH !
而且5月16日(星期五)，「AngelHeart公式GuideBook」（译注：天使之心官方指南）的东西好像要发售呢~ !
「与‘新宿鲛’的豪华合作+AngelHeart的世界就在这本书里!」所以很期待发售。
定价好像是含税700日元。

话说正编，陈先生的判断力又让人佩服!  
林先生下定决心的果断，不愧是玄武的副队长。  
即便如此，以前信宏的时候也是这样，作为代价不能不受伤呢(^^;

多亏了什么都不知道的香莹，意外地很快就找到了林先生的家人。
但是这个系列也刚刚开始，看来下一个课题还在等着你呢!?

●ながひささん  
BunchGet，辛苦了~。林先生送进来的地方，这又让我想起了他的脸，原来是医生的诊所啊！被陈先生发现了会怎么样呢，反而有了好的结果呢(^^；獠的平衡感，我有同感(笑)  
●阿香さん  
您附近的情况很严峻吗?这周能找到就好了呢!26卷的发售日是5月9日，以防万一(^^;你一定想尽早买到吧，请不要慌张。(笑)  


### 漫画大卖断货！？ 	by 阿香 [Mail] 	2008年04月07日(月) 17時15分

这周附近的书店和便利店全部断货!结果，站着看也没能完成…(〆ＴＴ)。

已经马上决定26卷的发售日了吗!?是5月6日吗，期待着积攒零用钱! !  


### 真想看看啊 	by ながひさ 	2008年04月04日(金) 18時27分

既然被委托了，我想一定会有一个圆满的结局，所以很想看看林先生的妻子和女儿。舞台真的是在哪里呢?那就当作一种乐趣吧。  

唉，在工作上，他们都是能制造杀气和隐藏杀气的人，但现在的状况也真的暴露了吧?一边提心吊胆地读一边觉得很开心。  

最后痛苦不堪的林先生，要去哪家医院呢?(也许不会去)  
獠的平衡感令人羡慕。  

今天的Punch Get也很痛苦。(译注：待校对)


### 第288話【家族のために】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年04月04日(金) 06時23分

玄武果然是老爷爷部队啊~(爆)  
但是怎么说呢，真的是为组织奉献一生的感觉呢!?  
林忠先生的情况，也许只是家人都没有被抹去而已幸运。  

夫人和女儿现在也在东京吧!?  
小陈好像知道得很详细，但是委托的事情暴露了可就麻烦了。  
下一期会怎么样呢?  
下周的bunch，封面也像AH一样，很期待。  

漫画第26卷也将于5月9日发售! !  

●ままさん  
常客，一登场就故弄玄虚的行动呢~ !虽然因为有原因也会有时限，但獠的话应该会想办法解决吧。去看留言板的香莹的样子，真的让我想起了香的样子(^^;   
●ながひささん  
委托人可能是年长者的预感中了吗~ !直觉很敏锐呢(笑)说不定还会离开东京去出差呢!期待的冴子的出场，好像还没有很遗憾!?  
●阿香さん  
从春天开始改变昵称呢。我明白了。。最近的AH中，玄武的活跃也很引人注目呢。这样的玄武和家族爱交织的展开真是令人期待呢!粉丝网站也是全球化的~  


### 玄武再び…！？ 	by 阿香 [URL] 	2008年04月02日(水) 20時52分

好久不见了…。原来是muttyann…。使用这个科特汉，不知为什么，一个月以8次的比例见面，所以改成了春天…(－－〆)  
我本来想从春天开始改变昵称，想用「樱花盛开时」中的西九条 沙罗的昵称，但“沙罗”会被误解为使用了本名，因为有被说“不要在这里使用本名！“之类的可能性，所以改变了……〆(＾＾；)。  

最近，利用空闲的时间站着看了bunch…  
意外上了年纪的老人是玄武的副组长…而且还委托CH…委托内容也是寻找家人…。而且是有关家族的委托内容，这次也能看到北条老师的家族爱的故事，我很期待。AH总是让我开心。  

PS，在AngelHeart和CityHunter的粉丝网站上发现了很多非常漂亮的插图，所以我把地址给你……


### 吓了一跳。 	by ながひさ 	2008年03月28日(金) 16時09分

我一边读，一边在想是不是有同样气味的人，被委托内容吓了一跳。但是，我很期待獠的活跃表现。  

虽然也期待冴子的登场，但我的直觉告诉我，这次会不会是年长者登场的故事呢?。不知为何想起了CH上的武田爷爷的脸。
但是拜托CH，这次的舞台在哪里呢?好久没离开东京都了吗?  


### 依頼 	by さとまま 	2008年03月28日(金) 14時28分

常客，确实有点惊讶(笑)。
我在想你是不是来侦察CH留言板的事  

感觉像是有很多理由的人，这方面的情况也能很好地解决。
伝言を探しにいそいそと行く香瑩の姿は香の重なりますねー


### 第287話【小さなＸＹＺ】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年03月28日(金) 06時26分

开始了新的展开!  
Cat's竟然有那样的常客，真是令人吃惊!?(爆)  
玄武啊，偷偷地保护着香莹呢~。  
话说回来，玄武的副队长竟然是一位上了年纪的人! !  
想想小陈都那个岁数了，从大boss直属部队的性质来看，玄武队员的年龄层也相对偏高…?(^ ^;  

但是那个副主管说要委托CH也让人吃惊呢~ !  
感觉好像有心脏病，可能是想趁身体健康的时候和家人见面吧。。  
他是否也有过与家人被强行拆散的经历呢?  

这次的委托，看来也不是一招搞定的!?  
总觉得很深奥! !  

●karinさん  
转眼间樱花就开了呢~(笑)好早啊(^^;小海现在也是“双手捧花”的状态吧。这已经超过了光源氏计划了呢!?(爆)叶月已经过关了，今后的进展就看小海了。不要担心，我们也不要着急（笑）  



### いつのまにやら 	by karin 	2008年03月28日(金) 02時51分

时间过得真快，好久不见。(^ _ ^;)(^ _ ^;)  
集中在3月的相关人员的生日也只剩下香了。(^ _ ^;)  
虽说如此，AH的设定好像不一样。。(笑)(^_^;)  

说到那个设定，终于(?)终于(?)，来到这里新正规诞生了吧!?(@_@)嘛，美纪，很难说是新角色。。(^ _ ^;)  
那个“美树”，如果是“那个”(笑)登场的话，那么小海的思念的人还空着，所以这里，也必须考虑到小海的幸福。  
不。。(笑)(^_^;)虽说是小海，总不能真的实施“光源氏计划”吧。。(爆)(^_^;)(^ _ ^;)  
只是，小海的情况，怎么摔倒都像是年龄差的情侣。。(笑)(^_^;)  

叶月小姐的情况，是否确定为正式演员，我觉得还需要观察一下今后的发展，但作为候补搭档，她是否满足与香同样的条件呢?职业也一样，从一开始就清楚地认识到对方是有怎样的经历的人，在身边，所以可以说障碍的大致的障碍已经清除了。香也觉悟的方法(?)直接被传授了(我想这只是一个玩笑，但我不确定(爆)(^_^;))，今后，如果发生了能直接切身感受到他们的世界的事态，能下定决心不逃跑的话，好像也有一直在身边的可能性。  
因为是小海的事，今后的进展(?)这可能是一个很急躁的步伐(笑)，  
他是个该决断的时候就决断的男人(笑)，我想迟早会有答案的。(笑)  



### 休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年03月21日(金) 05時55分

在进入新章之前，这周先休息一下。  
下次的预告  

“新展开突围！！写XYZ的意外委托人的真实身份是什么！？“  

这样说的话，总算是久违了(?)好像有委托呢~ !?  

●ままさん  
果然小海也是托叶月的福变得坦率，自己也求婚了呢~ !有了叶月小姐充满爱意的支持，从今以后小海会百尺竿头更进一步吧!我很担心信宏会没有容身之处!?（笑）  
●ながひささん  
叶月小姐真清爽啊。真是个专一又坚强的女性呢。大海的场景是绝妙的味道，不过，也可以想象到去之前车内的样子呢(笑)美纪姐姐更高兴了吧~ !这样的话，希望冴子也差不多该登场了!  


### 真强大啊。 	by ながひさ 	2008年03月18日(火) 11時08分

这可能是因为香是精神上的支撑，虽然葉月的推动力惊人，但也令人振奋。   

大海的场景即使没有台词，也能给人一种时间缓缓流逝的感觉。  
一想到两人到达海边时的情景、、。?有点开心。    

但是Falcon没想到受伤了。  

叶月小姐在店里的时候，猫眼也会变得热闹起来。美纪是不是也有同感呢?  

差不多该见冴子了。  


### 海 	by さとまま 	2008年03月18日(火) 09時09分

叶月小姐，爱可以变得温柔，也可以变得坚强。  
在海上的场景是被幸福包围的两个人。  

小海的伤，是什么人弄的呢  
我更在意那方面。  

＞りょうたん  
叶月小姐强行……嗯……  
在我看来，小海也是用很棒的台词求婚的。  
叶月小姐在战场上救了小海，这样的事情今后还能看到吗?  

看着Falcon和叶月这对情侣  
我也希望有个王子，王子不行的话，我希望有个长腿叔叔。(笑)  


### 第286話【潮騒】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年03月14日(金) 05時53分

最后，葉月推开了这个局面~。
毕竟，这是他们安顿下来的方式，不是吗？(^^;  

话说回来，虽说是擦伤，但小海竟然受伤了!  
不过，说不定敌人中也有运气好的家伙呢?!  

漫长的叶月篇，终于系列完结啦! !  
回想起来，这是一个包含了各种故事的系列。  

今后叶月会很活跃(?)我很期待。(笑声)  
下周将休载一次，下一周开始进入新篇章。  
这次是怎样的故事呢~ ! !  

●ながひささん  
果然香在重要的场景登场了呢。我没想到他们也会在黎明前出发去海边(笑)这周獠也没有出场，不过这样展开的话也是没办法的吧(^^;bunch，新的便利店需求宣传策略(?)有效果就好了!?  
●ままさん  
这么说来香那样的台词也很少见呢~。托您的福，叶月小姐也能坦率地做出决断了!小海的笨拙程度还是老样子，要说有点像也有点像(笑)真的很在意和叶月今后的步伐!  



### 花束 	by さとまま 	2008年03月09日(日) 20時37分

香，好久没登场了呢。  
从香的口中清楚地听到“爱”这个词，回想起CH的时候也是第一次。  

不知道为什么，香说这句话的时候，我心里七上七下的。  

Falcon花束，看起来只像求婚 
信宏，我得把它让给Falcon（笑）  

在那方面，要说有几分像，也有几分像  

我越来越在意叶月小姐和Falcon的未来了  



### 约会? 	by ながひさ 	2008年03月07日(金) 11時44分

下一期，两个人一起去海边，真是让人期待啊。  
即便如此，Falcon和信宏的花也很厉害。  

故事情节上，香莹和香混合在一起，读的时候觉得果然还是香登场。上一期獠是个好男人，所以这周休息。  
叶月小姐会成为正式成员吗?  

りょうさん  
想着好不容易能在附近买到，就去了一趟，但今天没放，就跑到常去的那家店。我很担心能不能在这家店买到。因为想留着，所以就去买了。  


### 第285話【不安な夜】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年03月07日(金) 05時55分

真快，已经3月了!  
5号祝北条老师生日快乐。  

即便如此，香真的很久没有出现了!?  
葉月一定是在焦虑中度过了一夜，感觉被压垮了。。  
香是那样的，等待者的思想准备(?)的建议，叶月小姐成为普通人的日子也不远了吧?(谜)  

下周两个人一起去海边吗?  
叶月小姐和小海篇也终于到了高潮了吧!?  

顺便说说信宏。总是觉得自己太弱了。(笑)  

●ながひささん  
如果没有那个不经意的獠，想必女孩也会有更厉害的心理创伤吧!小海的主要任务好像要拖到下周呢(^^;bunch也变得容易入手，而且是折扣价吗~ ! !  
●muttyannさん  
谢谢!カメ子今后也会在忘记的时候(即使不忘记?)是快要出来的预感呢~。参加Bunch漫画大奖真是厉害啊!请一定一定要加油!期待您的再次光临~ ! !  
●ままさん  
果然还是相信乌龟比较难(^^；但是陈先生也是好不容易才决定的~。说到手机，因为终端是海外制造的，所以我在Deco-mail系统中很弱…。气场当然是CH&AH粉丝气场♪(笑)（译注：待校对）  


### カメ子 	by さとまま 	2008年03月02日(日) 22時26分

カメ子、我对这其中有多少是真的表示怀疑（汗）  
好吧，看来她现在已经被惩罚了，要安静一段时间了  

陈先生，做了一个非常冷静和勇敢的决定。   
我相信，他将继续和獠一起保护新宿区的城市。  

我有点担心小海的今后  
今后的店也会有变化吧  

＞りょうたん

手机，看AH白色情人节版本的广告  
情人节的时候把它变成手机版本就好了  
後悔（＾＾；）  

气场，是阿姨力量的气场吧(汗)（译注：待校对）  
这就是为什么我很在意  


### 中1の女の子再び 	by muttyann [Mail] 	2008年03月02日(日) 17時28分

好久不见，muttyann~❤  
最近，没有时间站着看bunch到底进展到哪里了，好久没站着看了之后买了AH的漫画。  
最新刊终于在我附近的书店也出现了…  
但是，到底カメ子要拉到几集呢?结束了好像又会在什么地方大张旗鼓地表现出来…(缔~、~)。(卡里……卡里……)  
PS，估计一个月左右还不来了，尼奥宠物也完全没来…。我想截止到万岁漫画大奖的时候还能再来的…(那个时候漫画已经画完了…)  



### ファルコンと同じものが 	by ながひさ 	2008年02月29日(金) 14時08分

这次的故事读到最后，和Falcon一样的东西闪闪发光。
虽然无法想象カメ子会有这样的故事，但原来カメ子也有这样的心啊。最后一个镜头里女孩的行为很有勇气，但还是有点担心会不会留下心理阴影。(笑声)
不过玄武也很厉害啊。小陈和他的行动都让我很开心。
因为我觉得肯定会是Falcon为主的故事。能看到獠的若无其事真是太好了。

今天便利店又在附近开张了。买Bunch，附近有两件真是太高兴了。今天以折扣价入手。(*^^)v


### 第284話【ジンクス】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年02月29日(金) 06時17分

果然玄武行动了啊。小陈的准备没有疏忽！(笑)   
变色龙也终于临终了，多亏了女孩子才死里逃生。  

为了ジンクス，为了女孩的笑容，把赌场都搞垮了，这也是很厉害的故事。  
当然其中一环，也包含了对野间的制裁!?  
虽然不知道变色龙到底是认真到什么程度，但最终还是喜欢还是讨厌，好像是行动的标准吧?  
不过，这样一来，暂时就不会缠着香莹了吧(^^;  

应该说，大笔钱几乎都沉到东京湾去了，太可惜了…（爆）  

话题回到小海，去买花了，还没回店里，真是出乎意料(^^;  
虽然香莹在分头行动守护着，但是下周终于轮到香出场了呢~ !  

●ままさん  
AH的铃声也增加了，好像很充实呢~。东京也辛苦了!擦身而过的话，感觉是气场注意到了!?(笑)顺便说一下，我手机里也经常用邮件地址(^^;  



### 東京 	by さとまま 	2008年02月22日(金) 14時37分

忘记休载了(汗)  
来电的语言有很多呢。  
时代瞬息万变…啊  


我努力寻找了两个角落，  
找不到。。在什么地方擦身而过。  

XYZ的留言请求之前必须要Get手机的地址。(笑)  



### 今週は一休み 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年02月22日(金) 03時06分

如通知所示，这周的月刊是AH休载。  
不过，AH粉丝感谢祭的应募用纸附有(到本周的12号为止)所以姑且。  

下一集的预告是“变色龙从金库偷钱的真正理由是!?”  
这样一来，カメ子夺取巨款的真正目的似乎就清楚了。  

●ながひささん  
叶月被疏远的状态持续着，不过，香的出场也好久没有了吧~ (^^;在重要的场景前休载，不过，回到店里之后的展开令人期待。カメ子几乎是在做梦，一定是陶醉在自己的变身中吧!?(爆)  

### 然后会怎么样？ 	by ながひさ 	2008年02月19日(火) 11時21分

我差点忘了叶月。虽然不是这样，但回到店里的一句话是什么呢？虽然是个好地方休载。カメ子觉得还是变成自己感觉更舒服吧。话说回来，小流氓也被人盯上了。  
总之，我想看看Falcon和叶月的发展。偶尔会有香守护着你的样子、、、？  


### 第283話【灯】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年02月15日(金) 06時13分

小混混们果然还是被カメ子乱扔了呢~(爆)  
野间也待不下去了，也不用担心叶月小姐会被杀了吧(^^;  
虽然カメ子逃走了，但是复仇是什么时候!?  
虽然很在意后续，但是下周好像是休载。。  

话说回来，和小海从以前开始就是随便一个人做决定的类型呢!?(^ ^;  
这一带和CH的时候完全没变呢(爆)  
叶月也是弥生的女儿，从某种意义上说，她或许不是“普通”的女孩。  

但是信宏也说出了和年轻时的獠一样的台词，真是莫名其妙啊～（笑）  

●ながひささん  
乌龟好像为了达成目的什么都做。Cat's方面的反击也要日后再做，真让人着急啊!?獠的封面，很爽快呢~。马上准备外汇也是很有魄力的呢!想见习(^^;  
●ままさん  
没有份，流氓们也很失望吧?!不过，即便如此，能保住性命也已经很了不起了吧。封面上的獠是想暂时摆明的程度呢(笑)东京也不会公开奇怪的地方呢(爆)  
●karinさん  
カメ子的目的果然是一举两得。那么多钱该怎么花…。总之，下次轮到カメ子吃苦头了吧!听说BEST30女主角版，香排在第18位!其他的成员也组成了哟~。ぷるん的经过是谜一样的样子好像很好!?(^ ^;(爆)  


### カメ子の目的 	by karin 	2008年02月15日(金) 00時50分

カメ子瞄准的是地下赌场的销售收入。不过，别看カメ子是单独行动的类型，其实她有同伴。不过，看起来并不是信任他，而是在利用他。啊!他们是知道「ぷるん」的关系吧。(爆)(^_^;)所以被抓住把柄了吗?(^ _ ^;)(^ _ ^;)  
不管怎样，如果把新兴势力新攻会的资金来源全部拿走的话，新攻会的气势会被削弱，结果对正道会一方有利，进而獠达也会得益。(^ _ ^;)(^ _ ^;)  
カメ子的目的，是筹措资金&超越獠达吗? ?   
不过，被カメ子完全利用而沉默的程度，就不会觉得他们是老好人了(笑)，这次轮到カメ子吃苦头了吗？这是需要关注的。(^ _ ^)


~题外话~  
之前，上周末公布了由良上榜的某Sma STATION！！(^_^；)的「大人が選ぶアニメヒーローBEST30」（译注：大人选择的动画英雄BEST30）的女主角版。这是北条作品角色的结果，CH的香排在第18位，CE的来生3姐妹排在第10位。  
虽然是有点微妙的位置，但考虑到上榜的角色，也会觉得是个不错的位置。(^_^；)顺便说一下，排名靠前的如下：  

１．浅倉南「Touch」、２．峰不二子「Lupin三世」、３．拉姆「福星小子」、  
４．音無響子「相聚一刻」、５．ハイジ「阿尔卑斯山的少女ハイジ」、  
６．綾波レイ「新世紀Evangelion」、  
７．Oscar François de Jarjayes「凡尔赛玫瑰」、  
８．源静香「哆啦A梦」、９．Sayla Mass「機動戦士Gundam」、１０．ＣＥ  

其次是11.森雪「宇宙战舰大和号」，12.花村紅緒「你好」    
是这样的。前20位我都记下来了，篇幅太长就不多说了。(^ _ ^;)  

＞りょうさん  
我不想知道我是如何认识「ぷるん」的，就像我想知道它是如何发生的。。(爆)(^_^;)(译注：待校对)  


### 偽野間 	by さとまま 	2008年02月09日(土) 12時41分

伪野间的カメ子，采用了相当麻烦的方法  
这样能赚到钱吗?总得分一份吧  
这是相当危险的。(笑)  

对了对了，封面獠。我看得入迷了  
散发出男人的魅力。我会重新爱上你的  


＞りょうたん

东京，因为是寒冷的季节。。但是寻找两端是燃烧的（笑）（译注：待校对）



### 反撃はあるのか？ 	by ながひさ 	2008年02月08日(金) 18時32分

总觉得逃跑是不能接受的，所以我想加入一些有趣的精彩段落来阅读。一会儿变成カメ子，一会儿变成カメ吉，让同伴们也看到了「プルン」，一如既往的变身，不过，有没有想过不是一个人，还有同伴。  
信宏被香莹惊呆了。我还期待着Falcon的闪电呢。  

獠的封面，看起来很爽快，你想什么?  

粉丝感谢祭全员礼物这个企划很好。今天买了不少外币。接下来期待明天的漫画。  


### 第282話【カメレオン動く】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年02月08日(金) 04時58分

这周的Bunch是AH封面！  
感觉我们已经很久没有看到獠的彩色单人特写了~!  
这又是一个不错的礼物（？），就像上个月的扉页一样。   

更重要的是，AH粉丝欣赏节从本周的杂志开始，第一个项目与第25卷漫画（本月9日发售）有关！所有申请者的第一部分服务是一套5个AH特别徽章！这套徽章将在本月9日发售！  
为所有申请者提供服务的第一部分是一套五枚AH特别别针!  
看来接下来将结合第二卷，即第26卷（计划在5月发行），推出一系列 "豪华特别框架和新绘制的超稀有原创别针"。  

第一弹的应募需要“10号、11号、12号任意一份的应募用纸”+“25卷的应募券”+“1000日元的邮政小汇兑”  
截止日期是3月10日(星期一)!  

9日发售的漫画25卷收录了265话《海坊主与叶月》到275话《变色龙的陷阱》。  
封面折返处老师的评语是关于大波斯菊的。  

现在，主要的故事。  
カメ吉现在已经变成了野間~。  
而那个暴徒般的黑社会跑腿儿也有变色龙的气息，不是吗？  
所以说，目前动乱的真正目的是赌场金库里的大笔资金!  
大家都被占了便宜，绝不能让变色龙逍遥法外!  
但是，好吧，密室赌场的收益本应作为新攻会的军费，所以当他们消失时，他们的权力就会缩减。  
也许这对正道会有好处!(^^;（爆）  

●ながひささん  
欢迎回来~ !好辛苦啊。今年也请多多关照!停电的动作如果用动画来做的话应该会很好看，不过最后的场景好像要下一番功夫才行吧(爆)礼物企划第三弹以后的细节现在就开始在意了(笑)  
●ままさん  
乌龟准备得太周全了啊。野间也可以说是自作自受，却被完美地当成了可怜的主谋呢(爆)非常喜欢Bunch的作品，一定是摘下了经典作品吧(^^；请久违地尽情享受东京吧！这么说来，这周彩色迷你也很高兴♪  
●karinさん  
对信宏不禁产生了同情呢(爆)但是流氓们竟然也知道“punu”，和カメ子的关系到那种地步(?)很惊讶(@_@;(笑)下周，看起来每个人都会暂时活着回到猫眼，但看看他们将来如何反击，会很有趣！


### そ、それか。。(^_^;) 	by karin 	2008年02月07日(木) 23時15分

「ぷるん」，就是这么回事。。(笑)(^_^;)不，并不是完全没有考虑獠会喜欢的方向(笑)，但实际上的受害者是信宏。(爆)(^_^;)
每次都成为カメ子的牺牲者的信宏也很可怜。。(笑)(^_^;)
······还是说这是一件好事? ?(爆)(^_^;)

但是，不知道カメ子是怎么隐藏的，他想出了一个又一个奇招。(笑声)
他真的是个难以捉摸的家伙。下个星期，那个カメ好像要正式启动了，真想拭目以待。差不多可以看出カメ子的想法了吧?  

对カメ子獠们的反击&活跃也值得观看。(^_^)到底，信宏能不能把カメ子的那部分还给他呢?(笑)(^_^;)



### カメ子 	by さとまま 	2008年02月06日(水) 20時08分

カメ子好厉害啊。你的计算很厉害吗  
每次都那样平常吗  
虽然不是信宏，但看到他的身体，就算被骗了也无所谓。（＾＾；）  

野间先生啊，他可是让漂亮女人受苦了  
要把他当作主谋来制裁，彻底惩罚他。  

＞りょうたん
有野先生在报纸上刊登了报道。
博客上写的，最喜欢的Bunch的作品里没有AH很遗憾，因为我也喜欢搞笑σ（＾＾）  

好久没去了，这个月要去东京玩(^ ^)  
为了Get两端的副驾驶席，必须给XYZ写留言（＾＾）ｖ  



### 信宏してやられる 	by ながひさ 	2008年02月04日(月) 17時29分

很甜美的格子呢。虽然难以置信。  
话说回来，カメ即便是让停电也准备得很周到。  
獠们在停电中也能战斗，什么时候看都很帅。  
即便如此最后的场景也没有。  
猎鹰变成章鱼，生气了吗?  
这周会出漫画，也会有礼物企划。  

りょうさん。  
我又回到这里了。今年也请多多关照。  



### 第281話【ぷるん】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年02月01日(金) 06時13分

因此，终于进入战斗模式了。  
手无寸铁地战斗也感觉很充分，没想到竟然以那种形式带了枪！！   
因为警备的黑衣们的乱来开枪，我想知道有没有对客人造成伤害(爆)  
途中好像看不到陈先生的身影，难道是发挥玄武的本领，进入追踪变色龙的态势了吗！？  

老板被愚弄了，而什么都不知道的野間现在被当成了主谋（笑）。  
但是，好吧，这一次，被欺骗了（？） 的是信宏！？  
信宏似乎总是被人挑出弱点，总是被カメ子看不起。  
不管是什么情况，他都是一个准备充分的变色龙。  
他现在又不会退缩，下周他还会改变策略，再次进攻，不是吗？  

●ままさん  
这次，小海大显身手，很早就给我创造了精彩的场面呢~(笑)看到了獠和他们的活跃，真是太开心了。但是回到叶月原来的生还应该会更早一点吧！？  
●karinさん  
和新攻会的人不同，カメ子是一个中等的谋士，所以她可能会挪用别人事先准备好的素材，来应对意料之外的事态。避难所确实不能用在其他地方(^^;「ライア之窗」的登场方式实在是太及时了(笑)我也读了「ぷるん」(爆)  


### いよいよ佳境？ 	by karin 	2008年01月31日(木) 23時57分

现实的时间过得很快，但故事的时间仍在以当天的状态流逝。(^ _ ^;)轮盘也变成了大赌，獠达的原形也终于暴露的样子，差不多是新攻会方面行动的时候了吧?  
渐渐的，感觉偏离了カメ子的计划，不过，今后会不会是カメ子预想之外的展开呢? ?(^ _ ^;)  
今后，展开会如何发展也很令人在意呢~。  
镇定的美纪(好好读了「ライア之窗」的绘本)和不安的叶月也出现了，我越来越看不到未来了。    
今后也要关注呢。  

话说回来，下一周的副标题是什么呢？？？(笑)

＞りょうさん  
Shelter，有了呢~。(笑)确实，我觉得应该说是地板下储藏室比较正确。。(爆)(^_^;)不过，从尺寸上看，只能作为Shelter使用，平时不能作为储藏室使用。(笑声)  
对了，这一期美纪读的「ライア之窗」是精装版的吧?(笑)  


### ノアール 	by さとまま 	2008年01月28日(月) 13時34分

陈先生，我们一开始就有胜负嘛  

小海，你可别让女人哭了  
平安生还之后，希望你能做出漂亮的决定。  

在战斗中，期待着盛大的獠的活跃。  



### 第280話【母の想い】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年01月25日(金) 05時46分

一直在想叶月小姐也在做什么，这周终于登场了呢~ !  
你留在猫眼，和美纪一起看家了吗?  
我想再说一遍，让弥生、叶月两代人都担心，小海真是个有罪的男人啊(爆)  
相信小海还能生还，安心的美纪也很了不起哦(^^;  

陈先生运气也很好，果然赢了!  
不走运的应该说是赌场方面，还是变色龙呢…(笑声)  
但是，到这里为止全部都是作战计划内的事吗??  
赌场老板也知道了大家的真面目，下一期终于战斗开始? ?  
期待着后续的内容哦!  

漫画的最新作品，第25卷也决定在2月9日发售。  
到这个地下赌场出现的第275话“变色龙的陷阱”为止，应该早就收录了!?  

●muttyannさん  
你好，初次见面~。回复慢了，我是管理员!AH每周都要检查哦!变色龙又开始炫耀他的好品味了(笑)今后会怎样发展真的是很在意的地方。如果北条老师也经常出现在杂志上的话，我会很高兴的。    


### 比起13个女孩 	by muttyann [Mail] 	2008年01月21日(月) 16時52分

你好，我是muttyann。一定要见到我的人请用新宠物用muttyann发邮件。每一次，我都会在周刊Comic Bunch上站着看天使心(－－〆)  
陈先生出的钱也不是半途而废，变色龙出现的地方很有意思!真的，很有味道的角色・・・。  
应该还有什么新的企图吧(－γ－〆)  

我很期待我的原创T恤(*^_^*)  

新政会、变色龙和獠接下来都会展现出怎样的惊喜呢！下个月号还不出来吧，北条先生Ｌｏｖｅ❤  


### 第279話【一億の勝負】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年01月18日(金) 05時29分

换班前的经销商也一样(当然?)用墨鱼操纵了眼睛呢~。(译注：待校对)    
而且不是靠高超的技术，而是机械装置的小伎俩。。  
遥控器也被轻易地弄坏了，因此カメ子也纯粹地享受了胜负的乐趣。(笑)  

原以为事态终于会变得激烈起来，但胜负似乎还在继续，让人目不转睛。  
看来陈先生也是有胆量玩的，还真发了大财~!  
也可以说，他只是在利用自己的巨额资金，推行黑吃黑的投注策略(^^;  
还是还有其他隐藏的机关呢！?  

这周号的新春特别礼物是200名原创T恤哦!  
从全部23个作品中选择喜欢的作品，在设计花园可以自己定制。  
据说还可以做成手提袋，所以如果你中奖了，你会烦恼要做什么样的AH-T恤呢(笑)  

●ままさん  
就这样今年也很好！说着说着，这次2月快到了呢(^^；今年要是獠能再出现在卷页图上的话就好了~♪陈先生庞大的军资……。我也在想同样的事情(爆)作战胜利新攻会也不够可怕吧！  


### 今年も（＾＾） 	by さとまま 	2008年01月11日(金) 17時02分

大家，今年也请多多关照m（＿）m

扉页的獠，好帅啊。  
和实物差不多大吗?  
不由得为那性感的嘴唇心动了（＾＾；）  

说到故事，从一开始就是獠的节奏啊~
我忍不住把那笔大量的钱的一部分(笑）（译注：待校对）  

新攻会的做法不太聪明  
我们在等待一个痛快的解决方案  

＞りょうたん  
我很高兴能预约到迷你的副驾驶座  
还在欢度新年，街上就已经是情人节模式了  
接下来，我得练练巧克力的手艺。(笑）  



### 第278話【最凶悪危険人物】 	by さいばーりょう [Mail] 	2008年01月10日(木) 05時28分

不知不觉正月已经10号了，祝大家新年快乐!  
今年也请多多关照m(__)m  

Bunch在这周也有亲笔写的彩色纸和稀有物品的礼物作为新年礼物。  
北条老师挑选的珍贵物品是BOSE音箱。  
这就是所谓的“听着好听的音乐，沉浸在AH的故事里”吗~♪  

话说回来正题，由于陈的巨大资金，节奏已经迅速加快了！我打赌カメ子也没想到她会陷入困境！  
好戏才刚刚开始，我真的很期待下周的比赛（笑）。  
不过，被称为最邪恶、最危险的人，还是很可怕的（^^；（爆炸））。  
不过现在轮到新攻会的人吃惊了（笑）。  
这周的扉页也是獠的特写，这也是一份不错的新年礼物（？）  

●karinさん
今年也请多多关照!作为绘本的附录实在太可惜了。カメ子是否放弃了香莹也不清楚，不过，这方面也希望在近期内弄清楚的感觉呢~ !叶月:被疏远，这周没有出场，很在意呢(^^;我记得，即使在CH的时候，Cat's也有"shelter"(地板下的储藏室?)我不知道是否有收容所，但这是一个很好的主意。(笑)  



### A Happy New Year ! 	by karin 	2008年01月01日(火) 03時40分

一转眼就过完了新年。(爆)(^_^;)  
先打个招呼吧。。  

过去一年承蒙您关照了  
今年也请多多关照。m(_ _)m  

那么，再谈谈感想。。  
特集，就像年末最后的礼物一样是令人高兴的事情。少有机会露面的老师的镜头(太阳镜的颜色也淡服务满分!(爆))的采访，作为绘本，附录的篇幅也相当可观，给人很划算的感觉。(^_^)当然也有封面画和其他各种各样的报道。(^_^)  
绘本、附录肯定是不行的，但我觉得重新制作成精装版也不错。(^_^)  

说到正题，不知什么时候新兴势力开始大行其道。
而且，因为是中国本土系的事，与正道会的全面抗争也有可能的艰难的展开在等着吗?是一边紧张一边想关注的地方。
不过，这样一来，カメ子的意图虽然明确了，但目的还是个谜。
你是想让獠们踩到虎尾，招致对立，把獠们打倒吗?
那么，カメ子打算把香莹怎么样呢?还是说，摧毁是主要目的，已经不再纠缠香莹了? ?用卑怯或者说是睚眦必报的手段把双方都焚了カメ子想做的事是什么呢~ ?在各种各样的意义上，カメ子有很多不明白的地方，在帮她解开谜题之后，我想在这里好好骂她一顿，真的。(`ヘ´)噗噗


这一次，不知不觉中被卷入其中的叶月被疏远，令人目瞪口呆，今后叶月的反应也令人在意。  
话说回来，猫王里面装着那样的设备啊。(笑)。  
如果那个从很久以前就有的话，就不会被这么多次的良香破坏窗玻璃了吧。(爆)(^_^；)但是这样的话店内的受害只会扩大吗？这样可能会更糟吧。(笑)(^_^；)
